{
  "id": 101849979,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-27.060999,38.729286,-27.060999,38.729286",
    "geom:latitude":38.729286,
    "geom:longitude":-27.060999,
    "gn:population":6061,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":38.729286,
    "lbl:longitude":-27.060999,
    "mps:latitude":38.729286,
    "mps:longitude":-27.060999,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0631\u0627\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0641\u064a\u062a\u0648\u0631\u064a\u0627"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Praia da Vitoria"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u666e\u62c9\u4e9e\u9054\u7dad\u591a\u5229\u4e9e"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:geo_x_preferred":[
        "\u10de\u10e0\u10d0\u10d8\u10d0-\u10d3\u10d0-\u10d5\u10d8\u10e2\u10dd\u10e0\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ud504\ub77c\uc774\uc544\ub2e4\ube44\ud1a0\ub9ac\uc544"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Praja da Vitorija"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Praia da Vitoria"
    ],
    "name:mzn_x_preferred":[
        "\u067e\u0631\u0627\u06cc\u0627 \u062f\u0627 \u0648\u06cc\u062a\u0648\u0631\u06cc\u0627"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u067e\u0631\u0627\u06cc\u0627 \u062f\u0627 \u0648\u06cc\u062a\u0648\u0631\u06cc\u0627"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Praia da Vitoria",
        "Vila da Praia da Vitoria"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Praia",
        "Praia da Victoria",
        "Vila da Praia da Victoria",
        "Vila da Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u0434\u0430-\u041f\u0440\u0430\u044f-\u0434\u0430-\u0412\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Praia da Victoria"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Praia da Vit\u00f3ria"
    ],
    "qs:a0":"Portugal",
    "qs:a1":"*Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Portugal",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Vila da Praia da Vit\u00f3ria",
    "qs:loc_alt":"Vila da Praia da Vitoria",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":2010,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687441
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0265111c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3372470,
        "gp:id":538451,
        "qs:id":220702,
        "qs_pg:id":264509,
        "wd:id":"Q73046"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"81a6d49161c15913dbfb13be1835a88b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":101849979,
            "region_id":85687441
        }
    ],
    "wof:id":101849979,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1553815543,
    "wof:name":"Vila da Praia da Vit\u00f3ria",
    "wof:parent_id":85687441,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6061,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -27.060999,
    38.729286,
    -27.060999,
    38.729286
],
  "geometry": {"coordinates":[-27.060999,38.729286],"type":"Point"}
}