{
  "id": 1126042239,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-16.9,32.81667,-16.9,32.81667",
    "geom:latitude":32.81667,
    "geom:longitude":-16.9,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-16.92,32.79667,-16.88,32.83667",
    "lbl:latitude":32.81667,
    "lbl:longitude":-16.9,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0c1\uc870\ub974\uc988"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u043e\u0440\u0436\u0438"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jorge"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2263320,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Jorge",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Madeira",
    "qs_pg:photos":23,
    "qs_pg:photos_1k":5,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":23,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":325112,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":748216,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Madeira",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511685575,
        85633735,
        1511614893
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2263320,
        "gp:id":748216,
        "qs_pg:id":325112
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497302225,
    "wof:geomhash":"809e77bc0d7ed8e63a19021bc4506021",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511685575,
            "locality_id":1126042239,
            "region_id":1511614893
        }
    ],
    "wof:id":1126042239,
    "wof:lastmodified":1579720484,
    "wof:name":"S\u00e3o Jorge",
    "wof:parent_id":1511685575,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.9,
    32.81667,
    -16.9,
    32.81667
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.9,32.81667],"type":"Point"}
}