{
  "id": 1125953337,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.50412,41.15508,-8.50412,41.15508",
    "geom:latitude":41.15508,
    "geom:longitude":-8.50412,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":17011,
    "gn:population":17011,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.15508,
    "lbl:longitude":-8.50412,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cova"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cova"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cova"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30da\u30c9\u30ed\u30fb\u30c0\u30fb\u30b3\u30fc\u30f4\u30a1"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0430-\u041a\u043e\u0432\u0430"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cova"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cova"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0430-\u041a\u043e\u0432\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cova"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Cova"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57-\u8fbe\u79d1\u74e6"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2734363,
    "qs_pg:gn_pop":17011,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Pedro da Cova",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":185,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":1205251,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":748349,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2734363,
        "gp:id":748349,
        "qs_pg:id":1205251,
        "wd:id":"Q1262489"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497297536,
    "wof:geomhash":"9ee0ef4f13a26046b7af05f903c8d708",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125953337,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1125953337,
    "wof:lastmodified":1561828749,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro da Cova",
    "wof:parent_id":85687411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":17011,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.50412,
    41.15508,
    -8.50412,
    41.15508
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.50412,41.15508],"type":"Point"}
}