{
  "id": 1125868999,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.47282,41.55954,-8.47282,41.55954",
    "geom:latitude":41.55954,
    "geom:longitude":-8.47282,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.49282,41.53954,-8.45282,41.57954",
    "lbl:latitude":41.55954,
    "lbl:longitude":-8.47282,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Parada de Tib\u00e3es"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Parada de Tib\u00e3es"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Parada de Tib\u00e3es"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u0430\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0422\u0438\u0431\u0430\u0439\u043d\u0448"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Parada de Tib\u00e3es"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Parada de Tib\u00e3es"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u0430\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0422\u0438\u0431\u0430\u0439\u043d\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Parada de Tib\u00e3es"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u0430\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0422\u0456\u0431\u0430\u0439\u043d\u0448"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Tib\u00e3es"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2736740,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Parada de Tib\u00e3es",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Braga",
    "qs_pg:photos":6,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":6,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":37879,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":745126,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Braga",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687419
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2736740,
        "gp:id":745126,
        "qs_pg:id":37879,
        "wd:id":"Q1560324"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497294192,
    "wof:geomhash":"e9d92792f1d378f21ee58e8f1f0f3c7d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125868999,
            "region_id":85687419
        }
    ],
    "wof:id":1125868999,
    "wof:lastmodified":1566608647,
    "wof:name":"Parada de Tib\u00e3es",
    "wof:parent_id":85687419,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.47282,
    41.55954,
    -8.47282,
    41.55954
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.47282,41.55954],"type":"Point"}
}