{
  "id": 1125776653,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.95098,40.38587,-7.95098,40.38587",
    "geom:latitude":40.38587,
    "geom:longitude":-7.95098,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":40.38587,
    "lbl:longitude":-7.95098,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Mid\u00f5es"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mid\u00f5es"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mid\u00f5es"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mid\u00f5es"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mid\u00f5es"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Mid\u00f5es"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mid\u00f5es"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mid\u00f5es"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u0434\u043e\u0439\u043d\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mid\u00f5es"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Mid\u00f5es"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2737688,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Mid\u00f5es",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Coimbra",
    "qs_pg:photos":46,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":46,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":267793,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":743510,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Coimbra",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2737688,
        "gp:id":743510,
        "qs_pg:id":267793,
        "wd:id":"Q203034"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497290290,
    "wof:geomhash":"c016bcfb4d8bf8b547d564d07fca59e9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125776653,
            "region_id":85687391
        }
    ],
    "wof:id":1125776653,
    "wof:lastmodified":1563253703,
    "wof:name":"Mid\u00f5es",
    "wof:parent_id":85687391,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.95098,
    40.38587,
    -7.95098,
    40.38587
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.95098,40.38587],"type":"Point"}
}