{
  "id": 101849951,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-25.660673,37.771397,-25.660673,37.771397",
    "geom:latitude":37.771397,
    "geom:longitude":-25.660673,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":37.771397,
    "lbl:longitude":-25.660673,
    "mps:latitude":37.771397,
    "mps:longitude":-25.660673,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:deu_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 de Cima"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 de Cima"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Faja de Cima"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 de Cima"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0430\u0436\u0430\u043d-\u0434\u0438-\u0421\u0438\u043c\u0430"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u0424\u0430\u0436\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u0421\u0438\u043c\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 de Cima"
    ],
    "qs:a0":"Portugal",
    "qs:a1":"*Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Portugal",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Faj\u00e3 de Cima",
    "qs:loc_alt":"Faja de Cima",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":364,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687437
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0264fccc-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3373098,
        "gp:id":538023,
        "qs:id":182322,
        "qs_pg:id":182322,
        "wd:id":"Q387391"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"56882c5119ca83b0f629e8850b432048",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":101849951,
            "region_id":85687437
        }
    ],
    "wof:id":101849951,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1563253103,
    "wof:name":"Faj\u00e3 de Cima",
    "wof:parent_id":85687437,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -25.660673,
    37.771397,
    -25.660673,
    37.771397
],
  "geometry": {"coordinates":[-25.660673,37.771397],"type":"Point"}
}