{
  "id": 1126046959,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.71429,37.1304,-7.71429,37.1304",
    "geom:latitude":37.1304,
    "geom:longitude":-7.71429,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-7.73429,37.1104,-7.69429,37.1504",
    "lbl:latitude":37.1304,
    "lbl:longitude":-7.71429,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0648 \u0625\u0633\u062a\u064a\u0641\u0627\u0648"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443-\u042d\u0448\u0442\u0435\u0432\u0430\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443-\u042d\u0448\u0442\u0435\u0432\u0430\u043d"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443-\u042d\u0448\u0442\u0435\u0432\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443-\u042d\u0448\u0442\u0435\u0432\u0430\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Santo Est\u00eav\u00e3o"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Santa Estev\u00e3o"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2263417,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Santo Est\u00eav\u00e3o",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Faro",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":9,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":908520,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":748053,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Faro",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511678911,
        85633735,
        85687349
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2263417,
        "gp:id":748053,
        "qs_pg:id":908520,
        "wd:id":"Q2652639"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497302491,
    "wof:geomhash":"3e1c8397e8b11d8d27bb10c967b57f5d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511678911,
            "locality_id":1126046959,
            "region_id":85687349
        }
    ],
    "wof:id":1126046959,
    "wof:lastmodified":1690856331,
    "wof:name":"Santo Est\u00eav\u00e3o",
    "wof:parent_id":1511678911,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.71429,
    37.1304,
    -7.71429,
    37.1304
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.71429,37.1304],"type":"Point"}
}