{
  "id": 1125887165,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-25.05,36.95,-25.05,36.95",
    "geom:latitude":36.95,
    "geom:longitude":-25.05,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":36.95,
    "lbl:longitude":-25.05,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santo Esp\u00edrito"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santo Esp\u00edrito"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santo Esp\u00edrito"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santo Esp\u00edrito"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0443-\u042d\u0448\u043f\u0438\u0440\u0438\u0442\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santo Esp\u00edrito"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Santo Esp\u00edrito"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Espirito Santo"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3372623,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Santo Esp\u00edrito",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Azores",
    "qs_pg:photos":16,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":16,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1218842,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":538346,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Azores",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687429
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3372623,
        "gp:id":538346,
        "qs_pg:id":1218842
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497295134,
    "wof:geomhash":"c52b894803d5b4078f515b679eb46275",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125887165,
            "region_id":85687429
        }
    ],
    "wof:id":1125887165,
    "wof:lastmodified":1564221264,
    "wof:name":"Santo Esp\u00edrito",
    "wof:parent_id":85687429,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -25.05,
    36.95,
    -25.05,
    36.95
],
  "geometry": {"coordinates":[-25.05,36.95],"type":"Point"}
}