{
  "id": 1125968185,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.58017,41.02836,-8.58017,41.02836",
    "geom:latitude":41.02836,
    "geom:longitude":-8.58017,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":10907,
    "gn:population":10907,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.02836,
    "lbl:longitude":-8.58017,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u044b\u0436\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Grij\u00f3"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Grij\u00f3"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Grij\u00f3"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d2\u05e8\u05d9\u05d7\u05d5"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0438\u0436\u043e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Grij\u00f3"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Grij\u00f3"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0438\u0436\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Grij\u00f3"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Grij\u00f3"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "Grij\u00f3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2738803,
    "qs_pg:gn_pop":10907,
    "qs_pg:name":"Grij\u00f3",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":188194,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":742061,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2738803,
        "gp:id":742061,
        "qs_pg:id":188194,
        "wd:id":"Q1546770"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497298056,
    "wof:geomhash":"d33a619e23f253eb855ef24169d5fb87",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125968185,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1125968185,
    "wof:lastmodified":1561828766,
    "wof:name":"Grij\u00f3",
    "wof:parent_id":85687411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10907,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[
        101759429
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.58017,
    41.02836,
    -8.58017,
    41.02836
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.58017,41.02836],"type":"Point"}
}