{
  "id": 1125980709,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.81839,39.60191,-8.81839,39.60191",
    "geom:latitude":39.60191,
    "geom:longitude":-8.81839,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":6032,
    "gn:population":6032,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":39.60191,
    "lbl:longitude":-8.81839,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u83ab\u4ec0\u6e2f"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443-\u0434\u0438-\u041c\u043e\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u0448"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Porto de M\u00f3s"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2264427,
    "qs_pg:gn_pop":6032,
    "qs_pg:name":"Porto de M\u00f3s",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Leiria",
    "qs_pg:photos":299,
    "qs_pg:photos_1k":61,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":299,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":1250220,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":746233,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Leiria",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2264427,
        "gp:id":746233,
        "qs_pg:id":1250220,
        "wd:id":"Q1012710"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497298544,
    "wof:geomhash":"003642fcac9e46b252577bd17303f01a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125980709,
            "region_id":85687381
        }
    ],
    "wof:id":1125980709,
    "wof:lastmodified":1534379448,
    "wof:name":"Porto de M\u00f3s",
    "wof:parent_id":85687381,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6032,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[
        101776121
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.81839,
    39.60191,
    -8.81839,
    39.60191
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.81839,39.60191],"type":"Point"}
}