{
  "id": 1125812809,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.98333,38.48333,-8.98333,38.48333",
    "geom:latitude":38.48333,
    "geom:longitude":-8.98333,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":38.48333,
    "lbl:longitude":-8.98333,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dut_x_preferred":[
        "Portinho da Arr\u00e1bida"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Portinho da Arr\u00e1bida"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Portinho da Arr\u00e1bida"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Portinho da Arr\u00e1bida"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Portinho da Arr\u00e1bida"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Praia de Portinho"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2264453,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Portinho da Arr\u00e1bida",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Set\u00fabal",
    "qs_pg:photos":1353,
    "qs_pg:photos_1k":274,
    "qs_pg:photos_9k":6,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1353,
    "qs_pg:photos_sr":12,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1166773,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":746198,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Set\u00fabal",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2264453,
        "gp:id":746198,
        "qs_pg:id":1166773,
        "wd:id":"Q2105119"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497291726,
    "wof:geomhash":"9362eb210b1f66efed80ef4c6b506812",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125812809,
            "region_id":85687359
        }
    ],
    "wof:id":1125812809,
    "wof:lastmodified":1514498116,
    "wof:name":"Portinho da Arr\u00e1bida",
    "wof:parent_id":85687359,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.98333,
    38.48333,
    -8.98333,
    38.48333
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.98333,38.48333],"type":"Point"}
}