{
  "id": 1125973959,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.58061,40.83629,-8.58061,40.83629",
    "geom:latitude":40.83629,
    "geom:longitude":-8.58061,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":7005,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.60061,40.81629,-8.56061,40.85629",
    "lbl:latitude":40.83629,
    "lbl:longitude":-8.58061,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "V\u00e1lega"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "V\u00e1lega"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "V\u00e1lega"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "V\u00e1lega"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "V\u00e1lega"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u0435\u0433\u0430"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "V\u00e1lega"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "V\u00e1lega"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u0435\u0433\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "V\u00e1lega"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "V\u00e1lega"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u0435\u0433\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "V\u00e1lega"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2733038,
    "qs_pg:gn_pop":7005,
    "qs_pg:name":"V\u00e1lega",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Aveiro",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":1205370,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":750209,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Aveiro",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511680589,
        85633735,
        85687409
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2733038,
        "gp:id":750209,
        "qs_pg:id":1205370,
        "wd:id":"Q1867212"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497298276,
    "wof:geomhash":"a65a5f71ad32c41ab3a228b823d57f53",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511680589,
            "locality_id":1125973959,
            "region_id":85687409
        }
    ],
    "wof:id":1125973959,
    "wof:lastmodified":1576711865,
    "wof:name":"V\u00e1lega",
    "wof:parent_id":1511680589,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7005,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.58061,
    40.83629,
    -8.58061,
    40.83629
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.58061,40.83629],"type":"Point"}
}