{
  "id": 1309884685,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-9.31667,38.73333,-9.31667,38.73333",
    "geom:latitude":38.73333,
    "geom:longitude":-9.31667,
    "gn:admin1_code":"14",
    "gn:admin2_code":"1105",
    "gn:admin3_code":"110506.0",
    "gn:asciiname":"Conceicao",
    "gn:cc2":"PT",
    "gn:country_code":"PT",
    "gn:dem":78,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2269106,
    "gn:latitude":38.73333,
    "gn:longitude":-9.31667,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"Concei\u00e7\u00e3o",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Lisbon",
    "iso:country":"PT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o",
        "Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2269106
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"ba351b84695842935ce5af7ccd292516",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1309884685,
            "region_id":85687367
        }
    ],
    "wof:id":1309884685,
    "wof:lastmodified":1537683152,
    "wof:name":"Conceicao",
    "wof:parent_id":85687367,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -9.31667,
    38.73333,
    -9.31667,
    38.73333
],
  "geometry": {"coordinates":[-9.31667,38.73333],"type":"Point"}
}