{
  "id": 1126051909,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.6211,41.08974,-8.6211,41.08974",
    "geom:latitude":41.08974,
    "geom:longitude":-8.6211,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":14727,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.6411,41.06974,-8.6011,41.10974",
    "lbl:latitude":41.08974,
    "lbl:longitude":-8.6211,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vilar do Para\u00edso"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vilar do Para\u00edso"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vilar do Para\u00edso"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u0440-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0437\u0443"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vilar do Para\u00edso"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vilar do Para\u00edso"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u0440-\u0434\u0443-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0437\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vilar do Para\u00edso"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vilar do Para\u00edso"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "Vilar do Para\u00edso"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2732444,
    "qs_pg:gn_pop":14727,
    "qs_pg:name":"Vilar do Para\u00edso",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":1037616,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":750956,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2732444,
        "gp:id":750956,
        "qs_pg:id":1037616,
        "wd:id":"Q1962829"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497302814,
    "wof:geomhash":"a3aa717787a7f34692c9276f07b50b77",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1126051909,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1126051909,
    "wof:lastmodified":1566608625,
    "wof:name":"Vilar do Para\u00edso",
    "wof:parent_id":85687411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":14727,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.6211,
    41.08974,
    -8.6211,
    41.08974
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.6211,41.08974],"type":"Point"}
}