{
  "id": 1259786629,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.53728,40.86673,-8.53728,40.86673",
    "geom:latitude":40.86673,
    "geom:longitude":-8.53728,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:admin2_code":"0115",
    "gn:admin3_code":"11506.0",
    "gn:asciiname":"Sao Vicente de Pereira Jusa",
    "gn:country_code":"PT",
    "gn:dem":142,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2734291,
    "gn:latitude":40.86673,
    "gn:longitude":-8.53728,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"S\u00e3o Vicente de Pereira Jus\u00e3",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Lisbon",
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.55728,40.84673,-8.51728,40.88673",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00e3o Vicente de Pereira Juz\u00e3",
        "S\u00e3o Vicente",
        "S\u00e3o Vicente de Pereira",
        "S\u00e3o Vicente de Pereira Jus\u00e3"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687409
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2734291
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"b7972d9a72116ac8b314e1bb6e0c267d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1259786629,
            "region_id":85687409
        }
    ],
    "wof:id":1259786629,
    "wof:lastmodified":1566609004,
    "wof:name":"Sao Vicente de Pereira Jusa",
    "wof:parent_id":85687409,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.53728,
    40.86673,
    -8.53728,
    40.86673
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.53728,40.86673],"type":"Point"}
}