{
  "id": 1125874801,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.29996,41.24684,-7.29996,41.24684",
    "geom:latitude":41.24684,
    "geom:longitude":-7.29996,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-7.31996,41.22684,-7.27996,41.26684",
    "lbl:latitude":41.24684,
    "lbl:longitude":-7.29996,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0440\u0430\u0437\u0435\u0434\u0430-\u0434\u0438-\u0410\u043d\u0441\u044c\u044f\u0439\u043d\u0448"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0440\u0430\u0437\u0435\u0434\u0430-\u0434\u0438-\u0410\u043d\u0441\u044c\u044f\u0439\u043d\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0440\u0430\u0437\u0435\u0434\u0430-\u0434\u0438-\u0410\u043d\u0441\u044c\u044f\u0439\u043d\u0448"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0440\u0430\u0437\u0435\u0434\u0430-\u0434\u0456-\u0410\u043d\u0441\u044c\u044f\u0439\u043d\u0448"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Carrazeda de Ansi\u00e3es"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u62c9\u6fa4\u9054\u4e39\u897f\u6602\u4f0a\u4ec0"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":8014494,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Carrazeda de Ansiaes",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Bragan\u00e7a",
    "qs_pg:photos":93,
    "qs_pg:photos_1k":19,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":93,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":896023,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":738326,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Bragan\u00e7a",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511683385,
        85633735,
        85687415
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8014494,
        "gp:id":738326,
        "qs_pg:id":896023,
        "wd:id":"Q551666"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497294484,
    "wof:geomhash":"406c2e2b1fb848f842de9f9da8fbe2c5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511683385,
            "locality_id":1125874801,
            "region_id":85687415
        }
    ],
    "wof:id":1125874801,
    "wof:lastmodified":1690856349,
    "wof:name":"Carrazeda de Ansiaes",
    "wof:parent_id":1511683385,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.29996,
    41.24684,
    -7.29996,
    41.24684
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.29996,41.24684],"type":"Point"}
}