{
  "id": 1125990825,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.8559,40.15288,-8.8559,40.15288",
    "geom:latitude":40.15288,
    "geom:longitude":-8.8559,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.8759,40.13288,-8.8359,40.17288",
    "lbl:latitude":40.15288,
    "lbl:longitude":-8.8559,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "S\u00e3o Juli\u00e3o da Figueira da Foz"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Juli\u00e3o da Figueira da Foz"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Juli\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Juli\u00e3o da Figueira da Foz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Juli\u00e3o da Figueira da Foz"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u043b\u0438\u0430\u043d-\u0434\u0430-\u0424\u0438\u0433\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0430-\u0424\u043e\u0448"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Juli\u00e3o da Figueira da Foz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Juli\u00e3o da Figueira da Foz"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u043b\u0438\u0430\u043d-\u0434\u0430-\u0424\u0438\u0433\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0430-\u0424\u043e\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Juli\u00e3o da Figueira da Foz"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":8014273,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Juli\u00e3o da Figueira da Foz",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Coimbra",
    "qs_pg:photos":115,
    "qs_pg:photos_1k":23,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":115,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":281069,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":23413076,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Coimbra",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8014273,
        "gp:id":23413076,
        "qs_pg:id":281069,
        "wd:id":"Q1024255"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497299046,
    "wof:geomhash":"40b071fbb15b05f22f555c4102bc996e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125990825,
            "region_id":85687391
        }
    ],
    "wof:id":1125990825,
    "wof:lastmodified":1566608683,
    "wof:name":"S\u00e3o Juli\u00e3o da Figueira da Foz",
    "wof:parent_id":85687391,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.8559,
    40.15288,
    -8.8559,
    40.15288
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.8559,40.15288],"type":"Point"}
}