{
  "id": 1125812861,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.63333,41.2,-8.63333,41.2",
    "geom:latitude":41.2,
    "geom:longitude":-8.63333,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.65333,41.18,-8.61333,41.22",
    "lbl:latitude":41.2,
    "lbl:longitude":-8.63333,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Custoias"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cust\u00f3ias"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0443\u0448\u0442\u043e\u044f\u0448"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cust\u00f3ias"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cust\u00f3ias"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cust\u00f3ias"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0443\u0448\u0442\u043e\u0439\u044f\u0448"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cust\u00f3ias"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Custoias"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Cust\u00f3ias"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0443\u0448\u0442\u043e\u0439\u044f\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cust\u00f3ias"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0443\u0448\u0442\u043e\u044f\u0448"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Cust\u00f3ias"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "S\u00e3o Tiago de Custoias"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Semide"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "Cust\u00f3ias"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2734306,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Custoias",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos":117,
    "qs_pg:photos_1k":24,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":117,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1166785,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":748428,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1125363569,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2734306,
        "gp:id":748428,
        "qs_pg:id":1166785,
        "wd:id":"Q2117063"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497291729,
    "wof:geomhash":"0d020ce74714964e95e33f72f5d10b56",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1125363569,
            "locality_id":1125812861,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1125812861,
    "wof:lastmodified":1690856338,
    "wof:name":"Custoias",
    "wof:parent_id":1125363569,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.63333,
    41.2,
    -8.63333,
    41.2
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.63333,41.2],"type":"Point"}
}