{
  "id": 1259705837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.70005,39.83662,-7.70005,39.83662",
    "geom:latitude":39.83662,
    "geom:longitude":-7.70005,
    "gn:admin1_code":"06",
    "gn:admin2_code":"0502",
    "gn:admin3_code":"50223.0",
    "gn:asciiname":"Aguas de Verao",
    "gn:country_code":"PT",
    "gn:dem":317,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2272313,
    "gn:latitude":39.83662,
    "gn:longitude":-7.70005,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"\u00c1guas de Ver\u00e3o",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Lisbon",
    "iso:country":"PT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Casal \u00c1guas de Ver\u00e3o",
        "\u00c1guas de Ver\u00e3o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687385
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2272313
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"f658ecf62c15a82b3a95af8b2d2cfa21",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1259705837,
            "region_id":85687385
        }
    ],
    "wof:id":1259705837,
    "wof:lastmodified":1537683156,
    "wof:name":"Aguas de Verao",
    "wof:parent_id":85687385,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.70005,
    39.83662,
    -7.70005,
    39.83662
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.70005,39.83662],"type":"Point"}
}