{
  "id": 1125991595,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.63182,41.21236,-8.63182,41.21236",
    "geom:latitude":41.21236,
    "geom:longitude":-8.63182,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.65182,41.19236,-8.61182,41.23236",
    "lbl:latitude":41.21236,
    "lbl:longitude":-8.63182,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Le\u00e7a do Balio"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Le\u00e7a do Balio"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Le\u00e7a do Balio"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0435\u0441\u0430-\u0434\u0443-\u0411\u0430\u043b\u0438\u0443"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Le\u00e7a do Balio"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Le\u00e7a do Balio"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0435\u0441\u0430-\u0434\u0443-\u0411\u0430\u043b\u0438\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Le\u00e7a do Balio"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Le\u00e7a do Balio"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "Le\u00e7a do Balio"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":8014488,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Le\u00e7a do Balio",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos":39,
    "qs_pg:photos_1k":8,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":39,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1353110,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":742618,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8014488,
        "gp:id":742618,
        "qs_pg:id":1353110,
        "wd:id":"Q1021442"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497299083,
    "wof:geomhash":"89589666c561514fcbeab3f01e7fdf8a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125991595,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1125991595,
    "wof:lastmodified":1566608679,
    "wof:name":"Le\u00e7a do Balio",
    "wof:parent_id":85687411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.63182,
    41.21236,
    -8.63182,
    41.21236
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.63182,41.21236],"type":"Point"}
}