{
  "id": 1126002183,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.5257,41.17087,-8.5257,41.17087",
    "geom:latitude":41.17087,
    "geom:longitude":-8.5257,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":23916,
    "gn:population":23916,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.17087,
    "lbl:longitude":-8.5257,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "F\u00e2nzeres"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "F\u00e2nzeres"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "F\u00e2nzeres"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "F\u00e2nzeres"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "F\u00e2nzeres"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0424\u0430\u043d\u0437\u0435\u0440\u0435\u0448"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "F\u00e2nzeres"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "F\u00e2nzeres"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "F\u00e2nzeres"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0430\u043d\u0437\u0435\u0440\u0435\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "F\u00e2nzeres"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "F\u00e2nzeres"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u51e1\u6cfd\u91cc\u4ec0"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2739756,
    "qs_pg:gn_pop":23916,
    "qs_pg:name":"F\u00e2nzeres",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos":110,
    "qs_pg:photos_1k":22,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":110,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":7,
    "qs_pg:qs_id":911236,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":740858,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2739756,
        "gp:id":740858,
        "qs_pg:id":911236,
        "wd:id":"Q1478690"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497299715,
    "wof:geomhash":"a0bfc31a5367ed990c97ee3f913b3802",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1126002183,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1126002183,
    "wof:lastmodified":1561828771,
    "wof:name":"F\u00e2nzeres",
    "wof:parent_id":85687411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":23916,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[
        101759345
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.5257,
    41.17087,
    -8.5257,
    41.17087
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.5257,41.17087],"type":"Point"}
}