{
  "id": 1125993799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.90288,40.29273,-7.90288,40.29273",
    "geom:latitude":40.29273,
    "geom:longitude":-7.90288,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":40.29273,
    "lbl:longitude":-7.90288,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Av\u00f4"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Av\u00f4"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Av\u00f4"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Av\u00f4"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Av\u00f4"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Av\u00f4"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Av\u00f4"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0432\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Av\u00f4"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0432\u043e"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2742563,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Av\u00f4",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Coimbra",
    "qs_pg:photos":41,
    "qs_pg:photos_1k":8,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":41,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1158374,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":736685,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Coimbra",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2742563,
        "gp:id":736685,
        "qs_pg:id":1158374,
        "wd:id":"Q791570"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497299190,
    "wof:geomhash":"11b1c24233f0f87c500b6e4075043c01",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125993799,
            "region_id":85687391
        }
    ],
    "wof:id":1125993799,
    "wof:lastmodified":1561828764,
    "wof:name":"Av\u00f4",
    "wof:parent_id":85687391,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.90288,
    40.29273,
    -7.90288,
    40.29273
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.90288,40.29273],"type":"Point"}
}