{
  "id": 1125766471,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.58405,40.22331,-8.58405,40.22331",
    "geom:latitude":40.22331,
    "geom:longitude":-8.58405,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.60405,40.20331,-8.56405,40.24331",
    "lbl:latitude":40.22331,
    "lbl:longitude":-8.58405,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Tent\u00fagal"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Tent\u00fagal"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Tent\u00fagal"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Tent\u00fagal"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Tent\u00fagal"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c6\u30f3\u30c8\u30a5\u30ac\u30eb"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0422\u0435\u043d\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Tent\u00fagal"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Tent\u00fagal"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tent\u00fagal"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Tent\u00fagal"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u0435\u043d\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Tent\u00fagal"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2733592,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Tent\u00fagal",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Coimbra",
    "qs_pg:photos":97,
    "qs_pg:photos_1k":20,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":97,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1158471,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":749309,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Coimbra",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511681195,
        85633735,
        85687391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2733592,
        "gp:id":749309,
        "qs_pg:id":1158471,
        "wd:id":"Q2119651"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497289914,
    "wof:geomhash":"fabff61ee6d873fdbca204dae6006d2d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511681195,
            "locality_id":1125766471,
            "region_id":85687391
        }
    ],
    "wof:id":1125766471,
    "wof:lastmodified":1576711816,
    "wof:name":"Tent\u00fagal",
    "wof:parent_id":1511681195,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.58405,
    40.22331,
    -8.58405,
    40.22331
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.58405,40.22331],"type":"Point"}
}