{
  "id": 101778245,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000046,
    "geom:bbox":"-7.2805318372,38.8572178536,-7.26839457635,38.8652817338",
    "geom:latitude":38.861334,
    "geom:longitude":-7.27469,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":38.86025,
    "lbl:longitude":-7.275794,
    "mps:latitude":38.86025,
    "mps:longitude":-7.275794,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062c\u0648\u0627\u0648 \u062f\u0648 \u0643\u0627\u0646\u062a\u0648 \u0647 \u0643\u0627\u0633\u062a\u0631\u0648"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o do Canto e Castro"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o do Canto e Castro"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o do Canto e Castro"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Ioannes do Canto e Castro"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o do Canto e Castro"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o do Canto e Castro"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o do Canto e Castro"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vila Boim",
        "Jo\u00e3o do Canto e Castro"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jo\u00e3o do Canto e Castro"
    ],
    "qs:a0":"Portugal",
    "qs:a1":"*Portalegre",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Portugal",
    "qs:la":"Vila Boim",
    "qs:la_lc":"*PT11207105",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Vila Boim",
    "qs:loc_alt":"Vila Boim",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"026f8fc0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2261657,
        "gp:id":750601,
        "qs:id":178506
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"60026ca2823c9c9fe2f2817cfab78d6a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":101778245,
            "region_id":85687373
        }
    ],
    "wof:id":101778245,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1467245377,
    "wof:name":"Vila Boim",
    "wof:parent_id":85687373,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.28053183720016,
    38.85721785359277,
    -7.26839457634549,
    38.86528173377133
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-7.27247022018719,38.86528173377133],[-7.27223634396694,38.86440138392516],[-7.26886221975002,38.86501391158345],[-7.26839457634549,38.86325318749886],[-7.27176861761058,38.86264067878381],[-7.2715347674735,38.86176032348834],[-7.27378407077862,38.86135192525199],[-7.27308248959037,38.85871086741116],[-7.27195788239504,38.85891506359803],[-7.27172405320761,38.85803470419398],[-7.27622239083757,38.85721785359277],[-7.27645627531024,38.85809820036764],[-7.27758085859352,38.85789395185907],[-7.27781476558152,38.85877429365888],[-7.2800639418532,38.85836575108539],[-7.28053183720016,38.86012641660051],[-7.27828260564439,38.86053497180723],[-7.27851653871988,38.86141530815576],[-7.27739190015006,38.86161956929635],[-7.27762582809987,38.86249990698639],[-7.27650116972717,38.86270415820411],[-7.27673509254993,38.86358449723531],[-7.2756104143736,38.86378873853027],[-7.27584433206891,38.86466907890281],[-7.27247022018719,38.86528173377133]]],"type":"Polygon"}
}