{
  "id": 1125858045,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.33516,41.20265,-8.33516,41.20265",
    "geom:latitude":41.20265,
    "geom:longitude":-8.33516,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":8322,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.35516,41.18265,-8.31516,41.22265",
    "lbl:latitude":41.20265,
    "lbl:longitude":-8.33516,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0448\u0442\u0435\u043b\u043e\u0439\u043d\u0448-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u043f\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Castel\u00f5es de Cepeda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Castel\u00f5es de Cepeda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Castel\u00f5es de Cepeda"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0448\u0442\u0435\u043b\u043e\u0439\u043d\u0448-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u043f\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Castel\u00f5es de Cepeda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Castel\u00f5es de Cepeda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0448\u0442\u0435\u043b\u043e\u0439\u043d\u0448-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u043f\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Castel\u00f5es de Cepeda"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0448\u0442\u0435\u043b\u043e\u0439\u043d\u0448-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u043f\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Castel\u00f5es de Cepeda"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u65af\u7279\u9686\u4f0a\u4ec0-\u8fea\u585e\u4f69\u8fbe"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2740992,
    "qs_pg:gn_pop":8322,
    "qs_pg:name":"Castel\u00f5es de Cepeda",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":6,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":254760,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":739170,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511683269,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2740992,
        "gp:id":739170,
        "qs_pg:id":254760,
        "wd:id":"Q1049053"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497293704,
    "wof:geomhash":"3fd6f837dd713949c990bdd7dcaa7c0d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511683269,
            "locality_id":1125858045,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1125858045,
    "wof:lastmodified":1690856381,
    "wof:name":"Castel\u00f5es de Cepeda",
    "wof:parent_id":1511683269,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":8322,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.33516,
    41.20265,
    -8.33516,
    41.20265
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.33516,41.20265],"type":"Point"}
}