{
  "id": 1125906803,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.06783,40.38722,-8.06783,40.38722",
    "geom:latitude":40.38722,
    "geom:longitude":-8.06783,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.08783,40.36722,-8.04783,40.40722",
    "lbl:latitude":40.38722,
    "lbl:longitude":-8.06783,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0435\u0439\u044f\u0448"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0435\u0439\u044f\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2734479,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Viseu",
    "qs_pg:photos":18,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":18,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":388866,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":748196,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Viseu",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687401
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2734479,
        "gp:id":748196,
        "qs_pg:id":388866,
        "wd:id":"Q93497"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497296016,
    "wof:geomhash":"d1c3acef4194e55599cb16687710e3b3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125906803,
            "region_id":85687401
        }
    ],
    "wof:id":1125906803,
    "wof:lastmodified":1566608696,
    "wof:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias",
    "wof:parent_id":85687401,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.06783,
    40.38722,
    -8.06783,
    40.38722
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.06783,40.38722],"type":"Point"}
}