{
  "id": 101777207,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000052,
    "geom:area_square_m":489496.183701,
    "geom:bbox":"-8.5133970827,40.2329926474,-8.50345958157,40.2426203471",
    "geom:latitude":40.238303,
    "geom:longitude":-8.508931,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":40.237873,
    "lbl:longitude":-8.509345,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":40.237873,
    "mps:longitude":-8.509345,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u043c\u043f\u0443"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Joao do Campo",
        "S. Joao do Campo",
        "Sao Joao do Campo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0443-\u041a\u0430\u043c\u043f\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo"
    ],
    "qs:a0":"Portugal",
    "qs:a1":"*Coimbra",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Portugal",
    "qs:la":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo",
    "qs:la_lc":"*PT10603201",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo",
    "qs:loc_alt":"Sao Joao do Campo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"027574c6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2734472,
        "gp:id":748205,
        "qs_pg:id":1158458,
        "wd:id":"Q1307982"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"dc50cb934bb54c27cbd04d178f02a8ef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":101777207,
            "region_id":85687391
        }
    ],
    "wof:id":101777207,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1566608446,
    "wof:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo",
    "wof:parent_id":85687391,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.51339708270308,
    40.23299264739597,
    -8.50345958156834,
    40.24262034709847
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-8.50460427467829,40.24065149177369],[-8.50434434572787,40.23977672396666],[-8.50548901763403,40.23955739575456],[-8.50496916044483,40.23780786144391],[-8.5061137967773,40.23758852693015],[-8.50585386853908,40.23671376042608],[-8.50699848367037,40.23649441610809],[-8.50647862790811,40.2347448844028],[-8.50876778020267,40.23430616985814],[-8.50850783831191,40.2334314081595],[-8.51079693454778,40.23299264739597],[-8.51339708270308,40.24174010873702],[-8.5099629970257,40.24239833503731],[-8.50944297505066,40.24064883695723],[-8.50486421344715,40.24152625767977],[-8.50512416203492,40.24240102168517],[-8.50397944017908,40.24262034709847],[-8.50345958156834,40.24087081018087],[-8.50460427467829,40.24065149177369]]],"type":"Polygon"}
}