{
  "id": 1125766015,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.54787,40.30865,-7.54787,40.30865",
    "geom:latitude":40.30865,
    "geom:longitude":-7.54787,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-7.56787,40.28865,-7.52787,40.32865",
    "lbl:latitude":40.30865,
    "lbl:longitude":-7.54787,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Penhas da Sa\u00fade"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Penhas da Sa\u00fade"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Penhas da Sa\u00fade"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Penhas da Sa\u00fade"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Penhas da Sa\u00fade"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Penhas da Sa\u00fade"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f69\u5c3c\u4e9e\u4ec0\u9054\u7d39\u8fea"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2736421,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Penhas da Sa\u00fade",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Castelo Branco",
    "qs_pg:photos":930,
    "qs_pg:photos_1k":188,
    "qs_pg:photos_9k":4,
    "qs_pg:photos_9r":6,
    "qs_pg:photos_all":930,
    "qs_pg:photos_sr":10,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1158435,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":745525,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Castelo Branco",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1125381709,
        85633735,
        85687385
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2736421,
        "gp:id":745525,
        "qs_pg:id":1158435,
        "wd:id":"Q3025477"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497289897,
    "wof:geomhash":"7124ab10ded6e5f88723c48e4b2207d8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1125381709,
            "locality_id":1125766015,
            "region_id":85687385
        }
    ],
    "wof:id":1125766015,
    "wof:lastmodified":1576711815,
    "wof:name":"Penhas da Sa\u00fade",
    "wof:parent_id":1125381709,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.54787,
    40.30865,
    -7.54787,
    40.30865
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.54787,40.30865],"type":"Point"}
}