{
  "id": 1260265195,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.92204,39.54717,-7.92204,39.54717",
    "geom:latitude":39.54717,
    "geom:longitude":-7.92204,
    "gn:admin1_code":"16",
    "gn:admin2_code":"1209",
    "gn:admin3_code":"120902.0",
    "gn:asciiname":"Vilar da Mo",
    "gn:country_code":"PT",
    "gn:dem":256,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2261602,
    "gn:latitude":39.54717,
    "gn:longitude":-7.92204,
    "gn:modification_date":"2013-01-10",
    "gn:name":"Vilar da M\u00f3",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Lisbon",
    "iso:country":"PT",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vilar da M\u00f3"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vilar da M\u00f3"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vilar da M\u00f3"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Vilar da M\u00f3"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2261602
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"0c80bae528807faafa7fef7472fb3fbf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1260265195,
            "region_id":85687373
        }
    ],
    "wof:id":1260265195,
    "wof:lastmodified":1537683142,
    "wof:name":"Vilar da Mo",
    "wof:parent_id":85687373,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.92204,
    39.54717,
    -7.92204,
    39.54717
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.92204,39.54717],"type":"Point"}
}