{
  "id": 1126039659,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.37617,41.27657,-8.37617,41.27657",
    "geom:latitude":41.27657,
    "geom:longitude":-8.37617,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":6782,
    "gn:population":6782,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.27657,
    "lbl:longitude":-8.37617,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0643\u0648\u0633 \u062f\u064a \u0641\u064a\u0631\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a0\u03ac\u03c3\u03bf\u03c2 \u03bd\u03c4\u03b5 \u03a6\u03b5\u03c1\u03ad\u03ca\u03c1\u03b1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0627\u0633\u0648\u0633 \u062f \u0641\u0631\u06cc\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d1\u30bd\u30b9\u30fb\u30c7\u30fb\u30d5\u30a7\u30ec\u30a4\u30e9"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10d0\u10e1\u10e3\u10e8-\u10d3\u10d4-\u10e4\u10d4\u10e0\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ud30c\uc218\uc2a4\ub4dc\ud398\ud5e4\uc774\ub77c"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Palatia Ferrariae"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Pasos de Fereira"
    ],
    "name:mzn_x_preferred":[
        "\u067e\u0627\u0633\u0648\u0633 \u062f \u0641\u0631\u06cc\u0631\u0627"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0441\u0443\u0448-\u0434\u0438-\u0424\u0435\u0440\u0440\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pa\u00e7os de Ferreira"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u79d1\u65af\u8cbb\u96f7\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2736883,
    "qs_pg:gn_pop":6782,
    "qs_pg:name":"Pa\u00e7os de Ferreira",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":27,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":447982,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":744921,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2736883,
        "gp:id":744921,
        "qs_pg:id":447982,
        "wd:id":"Q946398"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497302053,
    "wof:geomhash":"5282897a5ecc3c1cc4742bf13d080621",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1126039659,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1126039659,
    "wof:lastmodified":1561828754,
    "wof:name":"Pa\u00e7os de Ferreira",
    "wof:parent_id":85687411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6782,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[
        101774971
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.37617,
    41.27657,
    -8.37617,
    41.27657
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.37617,41.27657],"type":"Point"}
}