{
  "id": 1125983269,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.76364,41.38344,-8.76364,41.38344",
    "geom:latitude":41.38344,
    "geom:longitude":-8.76364,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":29044,
    "gn:population":29044,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.38344,
    "lbl:longitude":-8.76364,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a0\u03cc\u03b2\u03bf\u03b1 \u03bd\u03c4\u03b5 \u0392\u03b1\u03c1\u03b6\u03af\u03bc"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Povoa de Varzim"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0648\u0648\u0627 \u062f\u0648\u0627\u0631\u0632\u06cc\u0645"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10dd\u10d5\u10e3\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10d5\u10d0\u10e0\u10e8\u10d8\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Villa Euracini"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Povua de Varzinas"
    ],
    "name:mzn_x_preferred":[
        "\u067e\u0648\u0648\u0627 \u062f\u0648\u0627\u0631\u0632\u06cc\u0645"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0432\u0443\u0430-\u0434\u0438-\u0412\u0430\u0440\u0437\u0438\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0432\u043e\u0430 \u0434\u0435 \u0412\u0430\u0440\u0437\u0438\u043c"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "P\u00f3voa de Varzim"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6ce2\u74e6-\u8fea\u74e6\u723e\u6d25"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2735787,
    "qs_pg:gn_pop":29044,
    "qs_pg:name":"P\u00f3voa de Varzim",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos":1214,
    "qs_pg:photos_1k":246,
    "qs_pg:photos_9k":5,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1214,
    "qs_pg:photos_sr":11,
    "qs_pg:pop_sr":7,
    "qs_pg:qs_id":797071,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":746400,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2735787,
        "gp:id":746400,
        "qs_pg:id":797071
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497298663,
    "wof:geomhash":"9a94b0121d1b61ae89ab3da3ef1ed5b1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125983269,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1125983269,
    "wof:lastmodified":1534379450,
    "wof:name":"P\u00f3voa de Varzim",
    "wof:parent_id":85687411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":29044,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[
        101831399
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.76364,
    41.38344,
    -8.76364,
    41.38344
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.76364,41.38344],"type":"Point"}
}