{
  "id": 1125999085,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.91703,37.06472,-7.91703,37.06472",
    "geom:latitude":37.06472,
    "geom:longitude":-7.91703,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-7.93703,37.04472,-7.89703,37.08472",
    "lbl:latitude":37.06472,
    "lbl:longitude":-7.91703,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0439\u0441\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2269109,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Concei\u00e7\u00e3o",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Faro",
    "qs_pg:photos":13,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":13,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":37780,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":739725,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Faro",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687349
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2269109,
        "gp:id":739725,
        "qs_pg:id":37780,
        "wd:id":"Q2170261"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497299538,
    "wof:geomhash":"acbd440cda9d00c574d322fa0389b436",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125999085,
            "region_id":85687349
        }
    ],
    "wof:id":1125999085,
    "wof:lastmodified":1566608680,
    "wof:name":"Concei\u00e7\u00e3o",
    "wof:parent_id":85687349,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.91703,
    37.06472,
    -7.91703,
    37.06472
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.91703,37.06472],"type":"Point"}
}