{
  "id": 1125870747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.96648,37.10619,-7.96648,37.10619",
    "geom:latitude":37.10619,
    "geom:longitude":-7.96648,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":4087,
    "gn:population":4087,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":37.10619,
    "lbl:longitude":-7.96648,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dut_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Nexe"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Nexe"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Nexe"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Nexe"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0411\u0430\u0440\u0431\u0430\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041d\u0435\u0448\u0435"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Nexe"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0411\u0430\u0440\u0431\u0430\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041d\u0435\u0448\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa B\u00e1rbara de Nexe"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2263558,
    "qs_pg:gn_pop":4087,
    "qs_pg:name":"Santa B\u00e1rbara de Nexe",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Faro",
    "qs_pg:photos":19,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":19,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":325066,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":747813,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Faro",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687349
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2263558,
        "gp:id":747813,
        "qs_pg:id":325066,
        "wd:id":"Q2427281"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497294285,
    "wof:geomhash":"00158f29b39d8604c7af2ba5530add8c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125870747,
            "region_id":85687349
        }
    ],
    "wof:id":1125870747,
    "wof:lastmodified":1514498133,
    "wof:name":"Santa B\u00e1rbara de Nexe",
    "wof:parent_id":85687349,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4087,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.96648,
    37.10619,
    -7.96648,
    37.10619
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.96648,37.10619],"type":"Point"}
}