{
  "id": 1126043093,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.70027,41.191,-8.70027,41.191",
    "geom:latitude":41.191,
    "geom:longitude":-8.70027,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":17996,
    "gn:population":17996,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.191,
    "lbl:longitude":-8.70027,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ec\u30b5\u30fb\u30c0\u30fb\u30d1\u30eb\u30e1\u30a4\u30e9"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0435\u0441\u0430-\u0434\u0430-\u041f\u0430\u043b\u043c\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0435\u0441\u0430-\u0434\u0430-\u041f\u0430\u043b\u043c\u0435\u0439\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Le\u00e7a"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "Le\u00e7a da Palmeira"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2738348,
    "qs_pg:gn_pop":17996,
    "qs_pg:name":"Le\u00e7a da Palmeira",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos":4996,
    "qs_pg:photos_1k":1000,
    "qs_pg:photos_9k":22,
    "qs_pg:photos_9r":14,
    "qs_pg:photos_all":4996,
    "qs_pg:photos_sr":24,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":458259,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":742616,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2738348,
        "gp:id":742616,
        "qs_pg:id":458259,
        "wd:id":"Q1822474"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497302272,
    "wof:geomhash":"63392d22a81acaa19597ce27a6f2147e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1126043093,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1126043093,
    "wof:lastmodified":1563253374,
    "wof:name":"Le\u00e7a da Palmeira",
    "wof:parent_id":85687411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":17996,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.70027,
    41.191,
    -8.70027,
    41.191
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.70027,41.191],"type":"Point"}
}