{
  "id": 101849885,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-17.045975,32.805714,-17.045975,32.805714",
    "geom:latitude":32.805714,
    "geom:longitude":-17.045975,
    "gn:population":6063,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-17.065975,32.785714,-17.025975,32.825714",
    "lbl:latitude":32.805714,
    "lbl:longitude":-17.045975,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":32.805714,
    "mps:longitude":-17.045975,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:ces_x_variant":[
        "Sv. Vincent"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0435"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0c1\ube44\uc13c\ud2b8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Vicente",
        "S. Vicente",
        "Sao Vicente"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0435"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0456\u0441\u0435\u043d\u0442\u0435"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u7dad\u68ee\u7279"
    ],
    "qs:a0":"Portugal",
    "qs:a1":"*Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Portugal",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"S\u00e3o Vincente",
    "qs:loc_alt":"Sao Vincente",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511685579,
        85633735,
        1511614893
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0275cfde-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2263197,
        "gp:id":748442,
        "qs_pg:id":479195,
        "wd:id":"Q304464",
        "wk:page":"S\u00e3o Vicente, Madeira"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"a9347315701eb7afea619e91ccc30130",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511685579,
            "locality_id":101849885,
            "region_id":1511614893
        }
    ],
    "wof:id":101849885,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1579720718,
    "wof:name":"S\u00e3o Vincente",
    "wof:parent_id":1511685579,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6063,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -17.045975,
    32.805714,
    -17.045975,
    32.805714
],
  "geometry": {"coordinates":[-17.045975,32.805714],"type":"Point"}
}