{
  "id": 1125821901,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.64186,41.14314,-8.64186,41.14314",
    "geom:latitude":41.14314,
    "geom:longitude":-8.64186,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.66186,41.12314,-8.62186,41.16314",
    "lbl:latitude":41.14314,
    "lbl:longitude":-8.64186,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Afurada"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Afurada"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Afurada"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Afurada"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Afurada"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Afurada"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e1\u05d0\u05d5 \u05e4\u05d3\u05e8\u05d5 \u05d3\u05d4 \u05d0\u05e4\u05d5\u05e8\u05d3\u05d4"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054a\u0565\u0564\u0580\u0578 \u0564\u0561 \u0531\u0586\u0578\u0582\u0580\u0561\u0564\u0561"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0430-\u0410\u0444\u0443\u0440\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Afurada"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Afurada"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Afurada"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u0443-\u0434\u0430-\u0410\u0444\u0443\u0440\u0430\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Afurada"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Afurada"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "S\u00e3o Pedro da Afurada"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":8014903,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Pedro da Afurada",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos":231,
    "qs_pg:photos_1k":47,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":231,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1168162,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":735386,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511683105,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8014903,
        "gp:id":735386,
        "qs_pg:id":1168162,
        "wd:id":"Q2256308"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497292107,
    "wof:geomhash":"59ccfa5caecaf9c3568231a237968026",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511683105,
            "locality_id":1125821901,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1125821901,
    "wof:lastmodified":1690856378,
    "wof:name":"S\u00e3o Pedro da Afurada",
    "wof:parent_id":1511683105,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.64186,
    41.14314,
    -8.64186,
    41.14314
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.64186,41.14314],"type":"Point"}
}