{
  "id": 1125874711,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.37764,37.361,-8.37764,37.361",
    "geom:latitude":37.361,
    "geom:longitude":-8.37764,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":37.361,
    "lbl:longitude":-8.37764,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "S\u00e3o Marcos da Serra"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Marcos da Serra"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Marcos da Serra"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Marcos da Serra"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Marcos da Serra"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Marcos da Serra"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0440\u043a\u0443\u0448-\u0434\u0430-\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Marcos da Serra"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Marcos da Serra"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Marcos da Serra"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0440\u043a\u0443\u0448-\u0434\u0430-\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Marcos da Serra"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Marcos da Serra"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2263286,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Marcos da Serra",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Faro",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":270469,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":748261,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Faro",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687349
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2263286,
        "gp:id":748261,
        "qs_pg:id":270469,
        "wd:id":"Q2002595"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497294479,
    "wof:geomhash":"e2dd8a7d69c2fe45e72064aa597939b7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125874711,
            "region_id":85687349
        }
    ],
    "wof:id":1125874711,
    "wof:lastmodified":1563253466,
    "wof:name":"S\u00e3o Marcos da Serra",
    "wof:parent_id":85687349,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.37764,
    37.361,
    -8.37764,
    37.361
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.37764,37.361],"type":"Point"}
}