{
  "id": 1125765987,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.38573,41.55166,-8.38573,41.55166",
    "geom:latitude":41.55166,
    "geom:longitude":-8.38573,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.55166,
    "lbl:longitude":-8.38573,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dut_x_preferred":[
        "Nogueir\u00f3"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Nogueir\u00f3"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Nogueir\u00f3"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Nogueir\u00f3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041d\u043e\u0433\u0435\u0439\u0440\u043e"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Nogueir\u00f3"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u043e\u0433\u0435\u0439\u0440\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Nogueir\u00f3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2737126,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Nogueiro",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Braga",
    "qs_pg:photos":54,
    "qs_pg:photos_1k":11,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":54,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1158433,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":744597,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Braga",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687419
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2737126,
        "gp:id":744597,
        "qs_pg:id":1158433,
        "wd:id":"Q1995501"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497289896,
    "wof:geomhash":"b8d1dbac247ab338d1b4d4b2fb07ef22",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125765987,
            "region_id":85687419
        }
    ],
    "wof:id":1125765987,
    "wof:lastmodified":1514498088,
    "wof:name":"Nogueiro",
    "wof:parent_id":85687419,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.38573,
    41.55166,
    -8.38573,
    41.55166
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.38573,41.55166],"type":"Point"}
}