{
  "id": 101777043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000205,
    "geom:area_square_m":1978602.702208,
    "geom:bbox":"-7.4307,38.765869,-7.410017,38.783825",
    "geom:latitude":38.774927,
    "geom:longitude":-7.420478,
    "gn:population":5484,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":38.775239,
    "lbl:longitude":-7.41946,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":38.775239,
    "mps:longitude":-7.41946,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627 \u0641\u064a\u0632\u0648\u0633\u0627"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u0430-\u0412\u0456\u0441\u043e\u0437\u0430"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430 \u0412\u0438\u0441\u043e\u0437\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u0412\u0438\u0441\u043e\u0437\u0430"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0392\u03af\u03bb\u03b1 \u0392\u03b9\u03c3\u03cc\u03b6\u03b1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d5\u05d9\u05dc\u05d4 \u05d5\u05d9\u05e6'\u05d5\u05d6\u05d4"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30f4\u30a3\u30e9\u30fb\u30f4\u30a3\u30bd\u30fc\u30b5"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Vila Vikosa"
    ],
    "name:mlt_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Vila Vicosa"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u0412\u0438\u0441\u043e\u0437\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u0412\u0438\u0441\u043e\u0437\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u0430-\u0412\u0456\u0441\u043e\u0437\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u0627 \u0648\u06cc\u0633\u0648\u0632\u0627"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vila Vi\u00e7osa"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7dad\u7d22\u85a9\u93ae"
    ],
    "qs:a0":"Portugal",
    "qs:a1":"*\u00c9vora",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Portugal",
    "qs:la":"Vila Vi\u00e7osa (Concei\u00e7\u00e3o)",
    "qs:la_lc":"*PT10714038",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Vila Vi\u00e7osa",
    "qs:loc_alt":"Vila Vicosa",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:latitude":38.75,
    "wd:longitude":-7.433333,
    "wd:wordcount":572,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511679747,
        85633735,
        85687363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"026f5640-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2261577,
        "gp:id":750876,
        "qs_pg:id":218370,
        "wd:id":"Q1013623"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"eff0e20a52008e34b80e8f548d9dcb1a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511679747,
            "locality_id":101777043,
            "region_id":85687363
        }
    ],
    "wof:id":101777043,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690856234,
    "wof:name":"Vila Vi\u00e7osa",
    "wof:parent_id":1511679747,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5484,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.4307,
    38.765869,
    -7.410017,
    38.783825
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-7.420466,38.783825],[-7.42023,38.782945],[-7.417984,38.783356],[-7.417749,38.782476],[-7.416626,38.782682],[-7.416391,38.781802],[-7.415268,38.782008],[-7.413856,38.776728],[-7.41161,38.77714],[-7.411375,38.77626],[-7.410252,38.776465],[-7.410017,38.775585],[-7.412263,38.775174],[-7.411793,38.773414],[-7.412915,38.773208],[-7.41268,38.772328],[-7.413803,38.772122],[-7.413098,38.769482],[-7.416466,38.768864],[-7.416231,38.767984],[-7.420722,38.767161],[-7.420487,38.766281],[-7.422732,38.765869],[-7.423909,38.770269],[-7.427277,38.769651],[-7.427042,38.768771],[-7.428164,38.768565],[-7.4284,38.769445],[-7.429523,38.769239],[-7.4307,38.773639],[-7.425085,38.774669],[-7.427204,38.782589],[-7.426081,38.782795],[-7.425845,38.781915],[-7.422476,38.782533],[-7.422712,38.783413],[-7.420466,38.783825]]],"type":"Polygon"}
}