{
  "id": 101850001,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-27.091477,38.666863,-27.091477,38.666863",
    "geom:latitude":38.666863,
    "geom:longitude":-27.091477,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-27.111477,38.646863,-27.071477,38.686863",
    "lbl:latitude":38.666863,
    "lbl:longitude":-27.091477,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":38.666863,
    "mps:longitude":-27.091477,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0448\u0442\u0438\u0430\u043d"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "S Sebastiao",
        "S. Sebastiao",
        "Sao Sebastiao"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Vila de S Sebastiao",
        "Vila de S. Sebastiao",
        "Vila de Sao Sebastiao"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0448\u0442\u0438\u0430\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0448\u0442\u0456\u0430\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"
    ],
    "qs:a0":"Portugal",
    "qs:a1":"*Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Portugal",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "qs:loc_alt":"Sao Sebastiao",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511685251,
        85633735,
        1511614891
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"02651f4a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3372588,
        "gp:id":538375,
        "qs_pg:id":502322
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"153fc357ce8315ff427353d17f514499",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511685251,
            "locality_id":101850001,
            "region_id":1511614891
        }
    ],
    "wof:id":101850001,
    "wof:lastmodified":1603260352,
    "wof:name":"S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
    "wof:parent_id":1511685251,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -27.091477,
    38.666863,
    -27.091477,
    38.666863
],
  "geometry": {"coordinates":[-27.091477,38.666863],"type":"Point"}
}