{
  "id": 101776263,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000235,
    "geom:area_square_m":2187193.010428,
    "geom:bbox":"-8.740499,41.290916,-8.714423,41.315354",
    "geom:latitude":41.30335,
    "geom:longitude":-8.730146,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.309782,
    "lbl:longitude":-8.734294,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":41.309782,
    "mps:longitude":-8.734294,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vila Ch\u00e3"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vila Ch\u00e3"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u0428\u0430\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vila Ch\u00e3"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vila Ch\u00e3"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vila Ch\u00e3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u0428\u0430\u043d"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vila Ch\u00e3"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Vila Cha"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vila Ch\u00e3"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u0428\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vila Ch\u00e3"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430-\u0428\u0430\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vila Ch\u00e3"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5c1a\u9547"
    ],
    "qs:a0":"Portugal",
    "qs:a1":"*Porto",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Portugal",
    "qs:la":"Vila Ch\u00e3",
    "qs:la_lc":"*PT11316273",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Vila Ch\u00e3",
    "qs:loc_alt":"Vila Cha",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2732700,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Vila Ch\u00e3",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos":21,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":21,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1187350,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":750612,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511683787,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"02722af0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2732700,
        "gp:id":750612,
        "qs_pg:id":1187350,
        "wd:id":"Q1549243",
        "wk:page":"Vila Ch\u00e3 (Vila do Conde)"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"09ff1ecd2a45abefdb1eef0396934f5c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511683787,
            "locality_id":101776263,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":101776263,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690856221,
    "wof:name":"Vila Ch\u00e3",
    "wof:parent_id":1511683787,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125907053
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.740499,
    41.290916,
    -8.714423,
    41.315354
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-8.734605,41.315354],[-8.734334,41.314481],[-8.730845,41.315149],[-8.729762,41.311658],[-8.726273,41.312325],[-8.72546,41.309707],[-8.726623,41.309484],[-8.72554,41.305993],[-8.732517,41.304658],[-8.730621,41.298549],[-8.727133,41.299216],[-8.727404,41.300089],[-8.725078,41.300534],[-8.723724,41.29617],[-8.719074,41.29706],[-8.719344,41.297932],[-8.714693,41.298822],[-8.714423,41.297949],[-8.715585,41.297727],[-8.714503,41.294235],[-8.722642,41.292679],[-8.722371,41.291806],[-8.727021,41.290916],[-8.727563,41.292662],[-8.7264,41.292884],[-8.726671,41.293757],[-8.725508,41.293979],[-8.726591,41.297471],[-8.732405,41.296358],[-8.732134,41.295485],[-8.733296,41.295263],[-8.732755,41.293517],[-8.73508,41.293072],[-8.736976,41.299181],[-8.735813,41.299404],[-8.739065,41.309877],[-8.740228,41.309654],[-8.740499,41.310527],[-8.739336,41.31075],[-8.739878,41.312495],[-8.738715,41.312718],[-8.739257,41.314463],[-8.734605,41.315354]]],"type":"Polygon"}
}