{
  "id": 1125850675,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.45099,41.51221,-8.45099,41.51221",
    "geom:latitude":41.51221,
    "geom:longitude":-8.45099,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.51221,
    "lbl:longitude":-8.45099,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Celeir\u00f3s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Celeir\u00f3s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Celeir\u00f3s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Celeir\u00f3s"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043b\u0435\u0439\u0440\u043e\u0448"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Celeir\u00f3s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Celeir\u00f3s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043b\u0435\u0439\u0440\u043e\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Celeir\u00f3s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u043b\u0435\u0439\u0440\u0443\u0448"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u585e\u83b1\u7f57\u4ec0"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":8011039,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Celeir\u00f3s",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Braga",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":348275,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":739282,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Braga",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687419
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8011039,
        "gp:id":739282,
        "qs_pg:id":348275,
        "wd:id":"Q1052853"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497293388,
    "wof:geomhash":"1baf6c0c6fb4ebfa2ee0ba13c48f5468",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125850675,
            "region_id":85687419
        }
    ],
    "wof:id":1125850675,
    "wof:lastmodified":1563253661,
    "wof:name":"Celeir\u00f3s",
    "wof:parent_id":85687419,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.45099,
    41.51221,
    -8.45099,
    41.51221
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.45099,41.51221],"type":"Point"}
}