{
  "id": 101779669,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000054,
    "geom:area_square_m":529729.624342,
    "geom:bbox":"-7.798856,37.918935,-7.788711,37.928744",
    "geom:latitude":37.923731,
    "geom:longitude":-7.793459,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":37.923351,
    "lbl:longitude":-7.793383,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":37.923351,
    "mps:longitude":-7.793383,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Cabe\u00e7a Gorda"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cabe\u00e7a Gorda"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u0430-\u0413\u043e\u0440\u0434\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cabe\u00e7a Gorda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cabe\u00e7a Gorda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cabe\u00e7a Gorda"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u0430-\u0413\u043e\u0440\u0434\u0430"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cabe\u00e7a Gorda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cabe\u00e7a Gorda"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Cabeca Gorda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cabe\u00e7a Gorda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u0430-\u0413\u043e\u0440\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cabe\u00e7a Gorda"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u0430-\u0413\u043e\u0440\u0434\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u0430-\u0413\u043e\u0440\u0434\u0430"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u8d1d\u8428\u6208\u5c14\u8fbe"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "Cabe\u00e7a Gorda"
    ],
    "qs:a0":"Portugal",
    "qs:a1":"*Beja",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Portugal",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Cabe\u00e7a Gorda",
    "qs:la_lc":"*PT10205044",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Cabe\u00e7a Gorda",
    "qs:loc_alt":"Cabeca Gorda",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":33,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511679385,
        85633735,
        85687355
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"026a8e94-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2270581,
        "gp:id":737719,
        "qs_pg:id":87322,
        "wd:id":"Q1024806",
        "wk:page":"Cabe\u00e7a Gorda"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"31a93d5f0ad4047393f82810a0cb4cfc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511679385,
            "locality_id":101779669,
            "region_id":85687355
        }
    ],
    "wof:id":101779669,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690856242,
    "wof:name":"Cabe\u00e7a Gorda",
    "wof:parent_id":1511679385,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.798856,
    37.918935,
    -7.788711,
    37.928744
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-7.790524,37.928744],[-7.790289,37.927864],[-7.78918,37.928073],[-7.788711,37.926314],[-7.789819,37.926104],[-7.789349,37.924344],[-7.790458,37.924134],[-7.789988,37.922374],[-7.791097,37.922164],[-7.790862,37.921284],[-7.79197,37.921074],[-7.791736,37.920194],[-7.798386,37.918935],[-7.798856,37.920695],[-7.797747,37.920905],[-7.797982,37.921785],[-7.796874,37.921995],[-7.797109,37.922875],[-7.796,37.923085],[-7.79647,37.924845],[-7.795362,37.925055],[-7.795831,37.926814],[-7.793614,37.927234],[-7.793849,37.928114],[-7.790524,37.928744]]],"type":"Polygon"}
}