{
  "id": 1125812699,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.22124,41.06707,-7.22124,41.06707",
    "geom:latitude":41.06707,
    "geom:longitude":-7.22124,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-7.24124,41.04707,-7.20124,41.08707",
    "lbl:latitude":41.06707,
    "lbl:longitude":-7.22124,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0435\u0439\u0448\u0443-\u0434\u0435-\u041d\u0443\u043c\u0430\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Freixo de Num\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Freixo de Num\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Freixo de Num\u00e3o"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0435\u0439\u0448\u0443-\u0434\u0435-\u041d\u0443\u043c\u0430\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Freixo de Num\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Freixo de Num\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Freixo de Num\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0435\u0439\u0448\u0443-\u0434\u0435-\u041d\u0443\u043c\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Freixo de Num\u00e3o"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0435\u0439\u0448\u0443-\u0434\u0435-\u041d\u0443\u043c\u0430\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Freixo de Num\u00e3o"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2739221,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Freixo de Num\u00e3o",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Guarda",
    "qs_pg:photos":37,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":37,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1166765,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":741570,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Guarda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511683087,
        85633735,
        85687397
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2739221,
        "gp:id":741570,
        "qs_pg:id":1166765,
        "wd:id":"Q1454978"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497291723,
    "wof:geomhash":"492ebb10daad1a007de21fd635ad8cef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511683087,
            "locality_id":1125812699,
            "region_id":85687397
        }
    ],
    "wof:id":1125812699,
    "wof:lastmodified":1690856339,
    "wof:name":"Freixo de Num\u00e3o",
    "wof:parent_id":1511683087,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.22124,
    41.06707,
    -7.22124,
    41.06707
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.22124,41.06707],"type":"Point"}
}