{
  "id": 1125912013,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.19168,37.09024,-8.19168,37.09024",
    "geom:latitude":37.09024,
    "geom:longitude":-8.19168,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.21168,37.07024,-8.17168,37.11024",
    "lbl:latitude":37.09024,
    "lbl:longitude":-8.19168,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u044c\u044e\u0448-\u0434\u0438-\u0410\u0433\u0443\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Olhos de \u00c1gua"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Olhos de \u00c1gua"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Olhos de \u00c1gua"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u044c\u044e\u0448-\u0434\u0435-\u0410\u0433\u0443\u0430"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Olhos de \u00c1gua"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Olhos de \u00c1gua"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u044c\u044e\u0448-\u0434\u0435-\u0410\u0433\u0443\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Olhos de \u00c1gua"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u044c\u044e\u0448-\u0434\u0438-\u0410\u0433\u0443\u0430"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2265434,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Olhos de \u00c1gua",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Faro",
    "qs_pg:photos":1028,
    "qs_pg:photos_1k":208,
    "qs_pg:photos_9k":5,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1028,
    "qs_pg:photos_sr":11,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1264555,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":744686,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Faro",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511678859,
        85633735,
        85687349
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2265434,
        "gp:id":744686,
        "qs_pg:id":1264555,
        "wd:id":"Q1344764"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497296169,
    "wof:geomhash":"93a74af56f49f9e62d32a48df5c25bd7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511678859,
            "locality_id":1125912013,
            "region_id":85687349
        }
    ],
    "wof:id":1125912013,
    "wof:lastmodified":1690856365,
    "wof:name":"Olhos de \u00c1gua",
    "wof:parent_id":1511678859,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.19168,
    37.09024,
    -8.19168,
    37.09024
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.19168,37.09024],"type":"Point"}
}