{
  "id": 1125991499,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.0347,41.16274,-8.0347,41.16274",
    "geom:latitude":41.16274,
    "geom:longitude":-8.0347,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.16274,
    "lbl:longitude":-8.0347,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:aze_x_preferred":[
        "Bayan"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Baiao"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u5df4\u626c"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Baiao"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Baio"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0439\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bai\u00e3o"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2742504,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Bai\u00e3o",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos":47,
    "qs_pg:photos_1k":10,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":47,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1352922,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":736791,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2742504,
        "gp:id":736791,
        "qs_pg:id":1352922,
        "wd:id":"Q804064"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497299077,
    "wof:geomhash":"cca1098a1b87294b1cb7a283d4a0376a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125991499,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1125991499,
    "wof:lastmodified":1553816682,
    "wof:name":"Bai\u00e3o",
    "wof:parent_id":85687411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[
        101845447
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.0347,
    41.16274,
    -8.0347,
    41.16274
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.0347,41.16274],"type":"Point"}
}