{
  "id": 1125945595,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-16.98333,32.66667,-16.98333,32.66667",
    "geom:latitude":32.66667,
    "geom:longitude":-16.98333,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-17.00333,32.64667,-16.96333,32.68667",
    "lbl:latitude":32.66667,
    "lbl:longitude":-16.98333,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Estreito de C\u00e2mara de Lobos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Estreito de C\u00e2mara de Lobos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Estreito de C\u00e2mara de Lobos"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u042d\u0448\u0442\u0440\u0435\u0439\u0442\u0443-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0430\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041b\u043e\u0431\u0443\u0448"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Estreito de C\u00e2mara de Lobos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Estreito de C\u00e2mara de Lobos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Estreito de C\u00e2mara de Lobos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0448\u0442\u0440\u0435\u0439\u0442\u0443-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0430\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041b\u043e\u0431\u0443\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Estreito de C\u00e2mara de Lobos"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u0448\u0442\u0440\u0435\u0439\u0442\u0443-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0430\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041b\u043e\u0431\u0443\u0448"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2268418,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Estreito de C\u00e2mara de Lobos",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Madeira",
    "qs_pg:photos":193,
    "qs_pg:photos_1k":39,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":193,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":907013,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":740782,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Madeira",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511685595,
        85633735,
        1511614893
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2268418,
        "gp:id":740782,
        "qs_pg:id":907013,
        "wd:id":"Q2991222"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497297269,
    "wof:geomhash":"162b1eb8b7d7c72ff6f00227c7d84dc6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511685595,
            "locality_id":1125945595,
            "region_id":1511614893
        }
    ],
    "wof:id":1125945595,
    "wof:lastmodified":1579720414,
    "wof:name":"Estreito de C\u00e2mara de Lobos",
    "wof:parent_id":1511685595,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.98333,
    32.66667,
    -16.98333,
    32.66667
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.98333,32.66667],"type":"Point"}
}