{
  "id": 1126000067,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-9.01892,38.93944,-9.01892,38.93944",
    "geom:latitude":38.93944,
    "geom:longitude":-9.01892,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":4772,
    "gn:population":4772,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":38.93944,
    "lbl:longitude":-9.01892,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0443\u0448-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0435\u0448"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0443\u0448-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0435\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2263322,
    "qs_pg:gn_pop":4772,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Lisboa",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":241844,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":748209,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Lisboa",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2263322,
        "gp:id":748209,
        "qs_pg:id":241844,
        "wd:id":"Q2119166"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497299598,
    "wof:geomhash":"dceb149ef5e8ba6aa4bf40c5d663d023",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1126000067,
            "region_id":85687367
        }
    ],
    "wof:id":1126000067,
    "wof:lastmodified":1563253619,
    "wof:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes",
    "wof:parent_id":85687367,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4772,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -9.01892,
    38.93944,
    -9.01892,
    38.93944
],
  "geometry": {"coordinates":[-9.01892,38.93944],"type":"Point"}
}