{
  "id": 1126049113,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.97106,38.73278,-8.97106,38.73278",
    "geom:latitude":38.73278,
    "geom:longitude":-8.97106,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.99106,38.71278,-8.95106,38.75278",
    "lbl:latitude":38.73278,
    "lbl:longitude":-8.97106,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0430\u043d\u0441\u0438\u0441\u043a\u0443"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Francisco"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2263349,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Francisco",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Set\u00fabal",
    "qs_pg:photos":91,
    "qs_pg:photos_1k":18,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":91,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":265708,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":748145,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Set\u00fabal",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687359
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2263349,
        "gp:id":748145,
        "qs_pg:id":265708
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497302618,
    "wof:geomhash":"d81d6653da64a63a3f92edb11335ef3e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1126049113,
            "region_id":85687359
        }
    ],
    "wof:id":1126049113,
    "wof:lastmodified":1566608632,
    "wof:name":"S\u00e3o Francisco",
    "wof:parent_id":85687359,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.97106,
    38.73278,
    -8.97106,
    38.73278
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.97106,38.73278],"type":"Point"}
}