{
  "id": 1125787357,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.13158,39.90382,-8.13158,39.90382",
    "geom:latitude":39.90382,
    "geom:longitude":-8.13158,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.15158,39.88382,-8.11158,39.92382",
    "lbl:latitude":39.90382,
    "lbl:longitude":-8.13158,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e\u0433\u0430\u043d-\u041f\u0435\u043a\u0435\u043d\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e\u0433\u0430\u043d-\u041f\u0435\u043a\u0435\u043d\u0443"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e\u0433\u0430\u043d-\u041f\u0435\u043a\u0435\u043d\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e\u0433\u0430\u043d-\u041f\u0435\u043a\u0435\u043d\u0443"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e\u0433\u0430\u043d-\u041f\u0435\u043a\u0435\u043d\u0443"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2264999,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Castelo Branco",
    "qs_pg:photos":36,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":36,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":477036,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":745418,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Castelo Branco",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511680801,
        85633735,
        85687385
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2264999,
        "gp:id":745418,
        "qs_pg:id":477036,
        "wd:id":"Q909970"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497290734,
    "wof:geomhash":"9a3e5dd29b41a9525bf16068d0f5a81c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511680801,
            "locality_id":1125787357,
            "region_id":85687385
        }
    ],
    "wof:id":1125787357,
    "wof:lastmodified":1690856384,
    "wof:name":"Pedr\u00f3g\u00e3o Pequeno",
    "wof:parent_id":1511680801,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.13158,
    39.90382,
    -8.13158,
    39.90382
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.13158,39.90382],"type":"Point"}
}