{
  "id": 1125990905,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.87353,41.16317,-7.87353,41.16317",
    "geom:latitude":41.16317,
    "geom:longitude":-7.87353,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.16317,
    "lbl:longitude":-7.87353,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:mwl_x_preferred":[
        "Meson Friu"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0437\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6885\u6851\u5f17\u91cc\u70cf"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2737711,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Mes\u00e3o Frio",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Vila Real",
    "qs_pg:photos":66,
    "qs_pg:photos_1k":13,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":66,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":893275,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":743481,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Vila Real",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2737711,
        "gp:id":743481,
        "qs_pg:id":893275,
        "wd:id":"Q1006385"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497299049,
    "wof:geomhash":"e2389cdd2c326cedc3412e2fa6684105",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125990905,
            "region_id":85687423
        }
    ],
    "wof:id":1125990905,
    "wof:lastmodified":1561828764,
    "wof:name":"Mes\u00e3o Frio",
    "wof:parent_id":85687423,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.87353,
    41.16317,
    -7.87353,
    41.16317
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.87353,41.16317],"type":"Point"}
}