{
  "id": 101776289,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000029,
    "geom:area_square_m":269646.770378,
    "geom:bbox":"-8.67198,41.328907,-8.661591,41.334366",
    "geom:latitude":41.33197,
    "geom:longitude":-8.665988,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.332158,
    "lbl:longitude":-8.665988,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":41.332158,
    "mps:longitude":-8.665988,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vair\u00e3o"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vair\u00e3o"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0439\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vair\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vair\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vair\u00e3o"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0439\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vair\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_colloquial":[
        "Vairao"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vair\u00e3o",
        "Fornelo e Vair\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0439\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vair\u00e3o"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0439\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vair\u00e3o"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "Vair\u00e3o"
    ],
    "qs:a0":"Portugal",
    "qs:a1":"*Porto",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Portugal",
    "qs:la":"Vair\u00e3o",
    "qs:la_lc":"*PT11316265",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Vair\u00e3o",
    "qs:loc_alt":"Vairao",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511683469,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0273d666-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2733269,
        "gp:id":749718,
        "qs_pg:id":937326,
        "wd:id":"Q2256483"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"4a65c173b37b494d87c8b90aab264049",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511683469,
            "locality_id":101776289,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":101776289,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690856208,
    "wof:name":"Vair\u00e3o",
    "wof:parent_id":1511683469,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.67198,
    41.328907,
    -8.661591,
    41.334366
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-8.664105,41.334366],[-8.663835,41.333493],[-8.662672,41.333715],[-8.661591,41.330223],[-8.662755,41.330002],[-8.662485,41.329129],[-8.663648,41.328907],[-8.664189,41.330653],[-8.667679,41.329987],[-8.668219,41.331733],[-8.67171,41.331068],[-8.67198,41.331941],[-8.670816,41.332163],[-8.671087,41.333035],[-8.664105,41.334366]]],"type":"Polygon"}
}