{
  "id": 1125968479,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.26556,41.45378,-8.26556,41.45378",
    "geom:latitude":41.45378,
    "geom:longitude":-8.26556,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.28556,41.43378,-8.24556,41.47378",
    "lbl:latitude":41.45378,
    "lbl:longitude":-8.26556,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:mwl_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0437\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0438\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0437\u0430\u043d-\u0424\u0440\u0456\u0443"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mes\u00e3o Frio"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6885\u6851\u5f17\u91cc\u70cf"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2737709,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Mes\u00e3o Frio",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Braga",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":188243,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":743479,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Braga",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511684143,
        85633735,
        85687419
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2737709,
        "gp:id":743479,
        "qs_pg:id":188243
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497298068,
    "wof:geomhash":"b0e5b23371cdf645d54f436ff20e2800",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511684143,
            "locality_id":1125968479,
            "region_id":85687419
        }
    ],
    "wof:id":1125968479,
    "wof:lastmodified":1576711862,
    "wof:name":"Mes\u00e3o Frio",
    "wof:parent_id":1511684143,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.26556,
    41.45378,
    -8.26556,
    41.45378
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.26556,41.45378],"type":"Point"}
}