{
  "id": 1126055683,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.63889,41.19332,-8.63889,41.19332",
    "geom:latitude":41.19332,
    "geom:longitude":-8.63889,
    "gn:country":"PT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-8.65889,41.17332,-8.61889,41.21332",
    "lbl:latitude":41.19332,
    "lbl:longitude":-8.63889,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:aze_x_preferred":[
        "Padrao"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Padr\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Padr\u00e3o"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e4\u05d3\u05e8\u05d0\u05d5"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Padr\u00e3o"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ud30c\ub4dc\ub791"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Padrans"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Padr\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Padr\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0434\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Padr\u00e3o"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Padr\u00e3o"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Padr\u00e3o"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0434\u0440\u0430\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Padr\u00e3o da L\u00e9gua"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u767c\u73fe\u7891"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2736869,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Padr\u00e3o",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1061986,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":29383493,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2736869,
        "gp:id":29383493,
        "qs_pg:id":1061986
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497303156,
    "wof:geomhash":"17ba09dedf1bbdf3d57ae940af795659",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1126055683,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1126055683,
    "wof:lastmodified":1566608622,
    "wof:name":"Padr\u00e3o",
    "wof:parent_id":85687411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.63889,
    41.19332,
    -8.63889,
    41.19332
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.63889,41.19332],"type":"Point"}
}