{
  "id": 1125994169,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2018-08-15",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "edtf:superseded":"2018-08-15",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.26163,40.96635,-7.26163,40.96635",
    "geom:latitude":40.96635,
    "geom:longitude":-7.26163,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":40.96635,
    "lbl:longitude":-7.26163,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u064a\u062f\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "M\u00eada Municipality"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u062f\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10db\u10d4\u10d3\u10d0"
    ],
    "name:mzn_x_preferred":[
        "\u0645\u062f\u0627"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Meda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "M\u00eada"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6885\u9054"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2737798,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Meda",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Guarda",
    "qs_pg:photos":27,
    "qs_pg:photos_1k":5,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":27,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1158424,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":743373,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Guarda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687397
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2737798,
        "gp:id":743373,
        "qs_pg:id":1158424,
        "wd:id":"Q990335"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497299206,
    "wof:geomhash":"a92343e36cf1b4894c04997b1ae8ffd3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125994169,
            "region_id":85687397
        }
    ],
    "wof:id":1125994169,
    "wof:lastmodified":1561828765,
    "wof:name":"Meda",
    "wof:parent_id":85687397,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[
        101768579
    ],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.26163,
    40.96635,
    -7.26163,
    40.96635
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.26163,40.96635],"type":"Point"}
}