{
  "id": 1309861983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-27.86667,38.55,-27.86667,38.55",
    "geom:latitude":38.55,
    "geom:longitude":-27.86667,
    "gn:admin1_code":"23.0",
    "gn:asciiname":"Faja de Sao Joao",
    "gn:country_code":"PT",
    "gn:dem":-9999,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":3373096,
    "gn:latitude":38.55,
    "gn:longitude":-27.86667,
    "gn:modification_date":"2018-05-21",
    "gn:name":"Faj\u00e3 de S\u00e3o Jo\u00e3o",
    "gn:population":7,
    "gn:timezone":"Atlantic/Azores",
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-27.88667,38.53,-27.84667,38.57",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Faj\u00e3 de S\u00e3o Jo\u00e3o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3373096,
        "wk:page":"Faj%C3%A3_de_S%C3%A3o_Jo%C3%A3o"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"ba6289065c5264629808567f61289f3d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "locality_id":1309861983,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":1309861983,
    "wof:lastmodified":1566608588,
    "wof:name":"Faja de Sao Joao",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -27.86667000000001,
    38.55,
    -27.86667000000001,
    38.55
],
  "geometry": {"coordinates":[-27.86667000000001,38.55],"type":"Point"}
}