{
  "id": 1125766725,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.22122,41.15879,-8.22122,41.15879",
    "geom:latitude":41.15879,
    "geom:longitude":-8.22122,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":41.15879,
    "lbl:longitude":-8.22122,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "Abrag\u00e3o"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Abrag\u00e3o"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Abrag\u00e3o"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Abrag\u00e3o"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u0431\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Abrag\u00e3o"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Abrag\u00e3o"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Abrag\u00e3o"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Abrag\u00e3o"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0431\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Abrag\u00e3o"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0431\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5e03\u62c9\u5188"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2743430,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Abrag\u00e3o",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Porto",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":979019,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":735302,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Porto",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687411
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2743430,
        "gp:id":735302,
        "qs_pg:id":979019,
        "wd:id":"Q323340"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497289923,
    "wof:geomhash":"78133c45a9a3cf4c7422ce8cd2fa0f85",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125766725,
            "region_id":85687411
        }
    ],
    "wof:id":1125766725,
    "wof:lastmodified":1561828772,
    "wof:name":"Abrag\u00e3o",
    "wof:parent_id":85687411,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.22122,
    41.15879,
    -8.22122,
    41.15879
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.22122,41.15879],"type":"Point"}
}