{
  "id": 101849993,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-27.129167,38.765679,-27.129167,38.765679",
    "geom:latitude":38.765679,
    "geom:longitude":-27.129167,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":38.765679,
    "lbl:longitude":-27.129167,
    "mps:latitude":38.765679,
    "mps:longitude":-27.129167,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ast_x_preferred":[
        "S\u00e3o Br\u00e1s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "S\u00e3o Br\u00e1s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Br\u00e1s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Br\u00e1s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Br\u00e1s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Br\u00e1s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Br\u00e1s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0411\u0440\u0430\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Br\u00e1s"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Br\u00e1s"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "S\u00e3o Br\u00e1z"
    ],
    "qs:a0":"Portugal",
    "qs:a1":"*Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Portugal",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"S\u00e3o Br\u00e1s",
    "qs:loc_alt":"Sao Bras",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl:centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687441
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3372619,
        "gp:id":538351,
        "qs:id":1,
        "wd:id":"Q2451799",
        "wk:page":"S\u00e3o Br\u00e1s (Praia da Vit\u00f3ria)"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"5abc6b749f6fd40152083b78f828fbda",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":101849993,
            "region_id":85687441
        }
    ],
    "wof:id":101849993,
    "wof:lastmodified":1563253103,
    "wof:name":"S\u00e3o Br\u00e1s",
    "wof:parent_id":85687441,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -27.129167,
    38.765679,
    -27.129167,
    38.765679
],
  "geometry": {"coordinates":[-27.129167,38.765679],"type":"Point"}
}