{
  "id": 1125968017,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-8.42934,40.92264,-8.42934,40.92264",
    "geom:latitude":40.92264,
    "geom:longitude":-8.42934,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":40.92264,
    "lbl:longitude":-8.42934,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:chi_x_preferred":[
        "Faj\u00f5es"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Faj\u00f5es"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Faj\u00f5es"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Faj\u00f5es"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "Faj\u00f5es"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0424\u0430\u0436\u043e\u0439\u043d\u0448"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Faj\u00f5es"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Faj\u00f5es"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0430\u0436\u043e\u0439\u043d\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Faj\u00f5es"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2739774,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Faj\u00f5es",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Aveiro",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":188172,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":740825,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Aveiro",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687409
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2739774,
        "gp:id":740825,
        "qs_pg:id":188172,
        "wd:id":"Q2256928"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497298050,
    "wof:geomhash":"20d9b1c4d2208db8fb96b359edea5d72",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125968017,
            "region_id":85687409
        }
    ],
    "wof:id":1125968017,
    "wof:lastmodified":1514498027,
    "wof:name":"Faj\u00f5es",
    "wof:parent_id":85687409,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.42934,
    40.92264,
    -8.42934,
    40.92264
],
  "geometry": {"coordinates":[-8.42934,40.92264],"type":"Point"}
}