{
  "id": 85799139,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.001464,
    "geom:area_square_m":14131856.838523,
    "geom:bbox":"-9.224783,38.647633,-9.181824,38.704075",
    "geom:latitude":38.671088,
    "geom:longitude":-9.206983,
    "gn:id":"",
    "gn:latitude":38.69875,
    "gn:longitude":-9.19289,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:bbox":"-9.220769,38.687066,-9.210769,38.697066",
    "lbl:latitude":38.692243,
    "lbl:longitude":-9.215098,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":38.667519,
    "mps:longitude":-9.204426,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":1,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "mz:tier_locality":5,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0628\u064a\u0644\u064a\u0645"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041c\u0430\u0440\u044b\u044f-\u0434\u044b-\u0411\u0435\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:bel_x_variant":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041c\u0430\u0440\u044b\u044f-\u0434\u044d-\u0411\u0435\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa Maria de Bel\u00e9m"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Torre de Bel\u00e9m"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Santa Maria de Bel\u00e9m"
    ],
    "name:dan_x_colloquial":[
        "Belemtarnet"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Belemt\u00e5rnet"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Turm Von Belem"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Turm Von Bel\u00e9m",
        "Torre de Bel\u00e9m"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Belem Tower"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Bel\u00e9m Tower"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Belemo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Belem"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u0645"
    ],
    "name:fin_x_colloquial":[
        "Belemin Torni"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Bel\u00e9min Torni"
    ],
    "name:fin_x_variant":[
        "Bel\u00e9min torni",
        "Bel\u00e9m"
    ],
    "name:fra_x_colloquial":[
        "Tour de Belem"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Tour de Bel\u00e9m"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d1\u05dc\u05df"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m torony"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "Bel\u00e9m"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0565\u056c\u0565\u0574"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Betlehemsturninn"
    ],
    "name:ita_x_colloquial":[
        "Torre Di Belem"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Torre Di Bel\u00e9m"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30bf\u30de\u30ea\u30a2\u30fb\u30c7\u30fb\u30d9\u30ec\u30f3"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0b0\ud0c0\ub9c8\ub9ac\uc544\ub4dc\ubca8\ub81d"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Tuerm vu Bel\u00e9m"
    ],
    "name:nld_x_colloquial":[
        "Toren Van Belem"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Toren Van Bel\u00e9m"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "Torre de Bel\u00e9m"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Bel\u00e9m"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Torre de Bel\u00e9m"
    ],
    "name:pol_x_variant":[
        "Bel\u00e9m"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Torre de Belem"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Torre de Bel\u00e9m",
        "Torredebelem"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Maria de Bel\u00e9m"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Torre de Bel\u00e9m"
    ],
    "name:swe_x_colloquial":[
        "Belemtornet"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bel\u00e9mtornet"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "Bel\u00e9m"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041c\u0430\u0440\u0456\u044f-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u043b\u0435\u043d"
    ],
    "name:und_x_colloquial":[
        "Belem-I Torony"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bashnya Belen'",
        "Belemska Vez",
        "Belemska Veza",
        "Bel\u00e9m-I Torony",
        "Pyrgos Tis Belem",
        "Wieza Betlejemska"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d1d\u4f26\u5854"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u8d1d\u4f26\u533a"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"PT",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_local":6458923,
    "qs:gn_nam_loc":"Lisboa, Lisboa, PT",
    "qs:gn_namadm1":"14",
    "qs:gn_name":"Bel\u00e9m",
    "qs:local_max":28121,
    "qs:local_sum":250258,
    "qs:localhoods":63,
    "qs:name":"Torre de Belem",
    "qs:name_adm0":"Portugal",
    "qs:name_adm1":"Lisboa",
    "qs:name_adm2":"Lisboa",
    "qs:name_en":"Belem Tower",
    "qs:name_local":"Lisboa",
    "qs:photo_max":3347,
    "qs:photo_sum":8587,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":76,
    "qs:woe_adm0":23424925,
    "qs:woe_adm1":2346573,
    "qs:woe_adm2":12596415,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":12596415,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "qs_pg:name":"Torre de Belem",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Lisboa",
    "qs_pg:photos":8608,
    "qs_pg:photos_1k":1000,
    "qs_pg:photos_9k":38,
    "qs_pg:photos_9r":15,
    "qs_pg:photos_all":8608,
    "qs_pg:photos_sr":25,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":849775,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":749449,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Lisboa",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511679077,
        85633735,
        101752087,
        85687367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"030bc282-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2270978,
        "gp:id":749449,
        "qs_pg:id":849775,
        "wd:id":"Q376866",
        "wk:page":"Bel\u00e9m (Lisbon)"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "gp:id":[
            749449
        ],
        "qs_pg:id":[
            849775
        ]
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geomhash":"48470f28038de5169fed7ef48588aa04",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511679077,
            "locality_id":101752087,
            "neighbourhood_id":85799139,
            "region_id":85687367
        }
    ],
    "wof:id":85799139,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1706240615,
    "wof:name":"Torre de Belem",
    "wof:parent_id":101752087,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1126076951
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -9.224783,
    38.647633,
    -9.181824,
    38.704075
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-9.217529,38.704075],[-9.214783,38.702902],[-9.212358,38.703937],[-9.212036,38.703731],[-9.210126,38.703731],[-9.20929,38.702659],[-9.20929,38.701224],[-9.207916,38.700637],[-9.207916,38.700516],[-9.207916,38.699444],[-9.20929,38.699444],[-9.20929,38.698372],[-9.20929,38.696583],[-9.20929,38.696229],[-9.20929,38.69587],[-9.20929,38.695693],[-9.20929,38.695157],[-9.20929,38.69498],[-9.20929,38.694621],[-9.20929,38.694085],[-9.20929,38.693013],[-9.20929,38.691951],[-9.209287,38.691941],[-9.20922,38.691686],[-9.20929,38.691244],[-9.20929,38.691231],[-9.20929,38.689798],[-9.206543,38.689798],[-9.203228,38.689798],[-9.202399,38.690151],[-9.201058,38.689808],[-9.20105,38.689798],[-9.20105,38.689798],[-9.20105,38.689797],[-9.20105,38.68551],[-9.20105,38.68551],[-9.198303,38.681991],[-9.198303,38.681222],[-9.196629,38.676933],[-9.193411,38.676933],[-9.186715,38.672645],[-9.18457,38.672645],[-9.182962,38.671958],[-9.181824,38.6705],[-9.181824,38.664067],[-9.184752,38.656566],[-9.184763,38.656587],[-9.185366,38.656404],[-9.187317,38.656212],[-9.189268,38.656404],[-9.190063,38.656645],[-9.190859,38.656404],[-9.19281,38.656212],[-9.193926,38.656321],[-9.193926,38.656317],[-9.193989,38.655682],[-9.194558,38.653806],[-9.195482,38.652077],[-9.196725,38.650562],[-9.198241,38.649318],[-9.19997,38.648394],[-9.201845,38.647825],[-9.203796,38.647633],[-9.205747,38.647825],[-9.207623,38.648394],[-9.20929,38.649285],[-9.210956,38.648394],[-9.212832,38.647825],[-9.214783,38.647633],[-9.216734,38.647825],[-9.21861,38.648394],[-9.220338,38.649318],[-9.221854,38.650562],[-9.223097,38.652077],[-9.224022,38.653806],[-9.224591,38.655682],[-9.224783,38.657633],[-9.224591,38.659584],[-9.224022,38.66146],[-9.223097,38.663189],[-9.221854,38.664704],[-9.220338,38.665948],[-9.21861,38.666872],[-9.216734,38.667441],[-9.216099,38.667503],[-9.216116,38.667517],[-9.216361,38.667718],[-9.217604,38.669233],[-9.217784,38.66957],[-9.217796,38.669592],[-9.21861,38.669839],[-9.220338,38.670763],[-9.221366,38.671606],[-9.221906,38.672645],[-9.222486,38.674872],[-9.223022,38.675559],[-9.223022,38.681222],[-9.223022,38.68551],[-9.223022,38.68551],[-9.223022,38.688382],[-9.223022,38.689798],[-9.220276,38.689798],[-9.220276,38.691233],[-9.220276,38.691941],[-9.220276,38.693013],[-9.220276,38.694085],[-9.220276,38.694793],[-9.220276,38.696229],[-9.220276,38.698372],[-9.223022,38.698372],[-9.223022,38.702619],[-9.22303,38.702649],[-9.223022,38.702659],[-9.223022,38.702659],[-9.218634,38.702659],[-9.217529,38.704075]]],"type":"Polygon"}
}