{
  "id": 1125949251,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-17.23412,32.77457,-17.23412,32.77457",
    "geom:latitude":32.77457,
    "geom:longitude":-17.23412,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":1016,
    "gn:population":1016,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":32.77457,
    "lbl:longitude":-17.23412,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 da Ovelha"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 da Ovelha"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 da Ovelha"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 da Ovelha"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0424\u0430\u0436\u0430\u043d-\u0434\u0430-\u041e\u0432\u0435\u043b\u044c\u044f"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 da Ovelha"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 da Ovelha"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0430\u0436\u0430\u043d-\u0434\u0430-\u041e\u0432\u0435\u043b\u044c\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 da Ovelha"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Faia da Ovelha"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2268382,
    "qs_pg:gn_pop":1016,
    "qs_pg:name":"Faj\u00e3 da Ovelha",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Madeira",
    "qs_pg:photos":4,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":4,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":987701,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":740819,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Madeira",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687345
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2268382,
        "gp:id":740819,
        "qs_pg:id":987701
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497297394,
    "wof:geomhash":"65e4946f010def40457e9d16001f7b25",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125949251,
            "region_id":85687345
        }
    ],
    "wof:id":1125949251,
    "wof:lastmodified":1564221152,
    "wof:name":"Faj\u00e3 da Ovelha",
    "wof:parent_id":85687345,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1016,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -17.23412,
    32.77457,
    -17.23412,
    32.77457
],
  "geometry": {"coordinates":[-17.23412,32.77457],"type":"Point"}
}