{
  "id": 101759225,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000736,
    "geom:area_square_m":6883707.081905,
    "geom:bbox":"-8.504739,40.824903,-8.463334,40.86054",
    "geom:latitude":40.844135,
    "geom:longitude":-8.479384,
    "gn:population":11771,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":40.849773,
    "lbl:longitude":-8.473927,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":40.849773,
    "mps:longitude":-8.473927,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0648\u0644\u064a\u0641\u064a\u0631\u0627 \u062f\u064a \u0627\u0632\u0645\u064a\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0438-\u0410\u0437\u0435\u043c\u0435\u0439\u0448"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Oliveira de Azemeis"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0644\u06cc\u0648\u06cc\u0631\u0627 \u062f \u0622\u0632\u0645\u06cc\u0633"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30aa\u30ea\u30f4\u30a7\u30a4\u30e9\u30fb\u30c7\u30fb\u30a2\u30bc\u30e1\u30fc\u30a4\u30b9"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10dd\u10da\u10d8\u10d5\u10d4\u10d8\u10e0\u10d0-\u10d3\u10e3-\u10d0\u10d6\u10d4\u10db\u10d4\u10d8\u10e8\u10d8"
    ],
    "name:mwl_x_preferred":[
        "Oulibeira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:mzn_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0644\u06cc\u0648\u06cc\u0631\u0627 \u062f \u0622\u0632\u0645\u06cc\u0633"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Oliveira de Azemeis"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0438-\u0410\u0437\u0435\u043c\u0435\u0439\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0438\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0438-\u0410\u0437\u0435\u043c\u0435\u0439\u0448"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0456\u0432\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0437\u0435\u043c\u0435\u0439\u0448"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Oliveira de Azem\u00e9is"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5967\u5229\u97cb\u62c9\u8fea\u963f\u6fa4\u6885\u4ec0"
    ],
    "qs:a0":"Portugal",
    "qs:a1":"*Aveiro",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:adm0":"Portugal",
    "qs:la":"Lavra",
    "qs:la_lc":"*PT11308033",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Oliveira de Azem\u00e9is",
    "qs:loc_alt":"Oliveira de Azemeis",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":443,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1511680597,
        85633735,
        85687409
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"026bb8e6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2737046,
        "gp:id":744713,
        "qs_pg:id":279109,
        "wd:id":"Q405252"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"2c724a68b7e0c95f3d689fc94451fc77",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "localadmin_id":1511680597,
            "locality_id":101759225,
            "region_id":85687409
        }
    ],
    "wof:id":101759225,
    "wof:lang":[
        "por"
    ],
    "wof:lastmodified":1690856265,
    "wof:name":"Oliveira de Azem\u00e9is",
    "wof:parent_id":1511680597,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":11771,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -8.504739,
    40.824903,
    -8.463334,
    40.86054
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-8.466643,40.857986],[-8.463334,40.853068],[-8.464233,40.852898],[-8.463442,40.850275],[-8.464597,40.850056],[-8.46407,40.848307],[-8.465225,40.848088],[-8.46417,40.844592],[-8.467636,40.843934],[-8.466845,40.841311],[-8.464535,40.84175],[-8.464271,40.840876],[-8.465426,40.840656],[-8.465163,40.839782],[-8.466318,40.839563],[-8.465527,40.83694],[-8.468992,40.836283],[-8.468729,40.835409],[-8.471039,40.83497],[-8.469984,40.831474],[-8.468829,40.831693],[-8.468302,40.829944],[-8.469457,40.829725],[-8.468666,40.827103],[-8.469821,40.826883],[-8.470612,40.829506],[-8.476387,40.82841],[-8.476124,40.827535],[-8.481898,40.826439],[-8.482162,40.827313],[-8.483317,40.827094],[-8.483581,40.827968],[-8.487046,40.827309],[-8.486782,40.826435],[-8.489092,40.825996],[-8.488828,40.825122],[-8.489983,40.824903],[-8.491303,40.829273],[-8.493613,40.828834],[-8.494141,40.830583],[-8.490676,40.831241],[-8.490412,40.830367],[-8.485792,40.831245],[-8.486583,40.833867],[-8.485428,40.834087],[-8.487012,40.839331],[-8.488167,40.839112],[-8.488431,40.839986],[-8.490742,40.839547],[-8.491534,40.842169],[-8.492689,40.84195],[-8.494009,40.84632],[-8.492854,40.84654],[-8.49259,40.845666],[-8.491435,40.845885],[-8.491171,40.845011],[-8.486549,40.845889],[-8.487078,40.847637],[-8.485922,40.847857],[-8.486978,40.851353],[-8.492755,40.850256],[-8.493284,40.852004],[-8.49675,40.851345],[-8.496486,40.850471],[-8.497641,40.850252],[-8.497377,40.849378],[-8.500843,40.848719],[-8.501107,40.849593],[-8.502262,40.849373],[-8.502791,40.851122],[-8.503946,40.850902],[-8.504739,40.853524],[-8.503584,40.853744],[-8.503319,40.85287],[-8.498698,40.853748],[-8.498962,40.854622],[-8.497807,40.854842],[-8.498335,40.85659],[-8.49718,40.856809],[-8.496651,40.855061],[-8.493185,40.85572],[-8.493449,40.856594],[-8.486516,40.857911],[-8.48546,40.854414],[-8.478527,40.855731],[-8.479055,40.857479],[-8.477899,40.857698],[-8.478691,40.860321],[-8.477536,40.86054],[-8.477272,40.859666],[-8.47496,40.860104],[-8.474697,40.85923],[-8.473541,40.85945],[-8.473277,40.858576],[-8.470966,40.859014],[-8.470702,40.85814],[-8.468391,40.858578],[-8.468127,40.857704],[-8.466643,40.857986]],[[-8.483975,40.845454],[-8.483183,40.842831],[-8.479717,40.84349],[-8.480509,40.846112],[-8.483975,40.845454]]],"type":"Polygon"}
}