{
  "id": 1126003213,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-9.39842,38.87376,-9.39842,38.87376",
    "geom:latitude":38.87376,
    "geom:longitude":-9.39842,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":10484,
    "gn:population":10484,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":38.87376,
    "lbl:longitude":-9.39842,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:deu_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0430\u0448-\u041b\u0430\u043c\u043f\u0430\u0448"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0416\u0443\u0430\u043d-\u0434\u0430\u0448-\u041b\u0430\u043c\u043f\u0430\u0448"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2263327,
    "qs_pg:gn_pop":10484,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Lisboa",
    "qs_pg:photos":36,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":36,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":278332,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":748195,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Lisboa",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687367
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2263327,
        "gp:id":748195,
        "qs_pg:id":278332,
        "wd:id":"Q992328"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497299778,
    "wof:geomhash":"8e5b57a99428bb86f5cd9166cce86be4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1126003213,
            "region_id":85687367
        }
    ],
    "wof:id":1126003213,
    "wof:lastmodified":1561828771,
    "wof:name":"S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas",
    "wof:parent_id":85687367,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10484,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -9.39842,
    38.87376,
    -9.39842,
    38.87376
],
  "geometry": {"coordinates":[-9.39842,38.87376],"type":"Point"}
}