{
  "id": 1125789835,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-17.04323,32.79673,-17.04323,32.79673",
    "geom:latitude":32.79673,
    "geom:longitude":-17.04323,
    "gn:gn_country":"PT",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":6063,
    "gn:population":6063,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":32.79673,
    "lbl:longitude":-17.04323,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8056\u7dad\u68ee\u7279"
    ],
    "name:cze_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0c1\ube44\uc13c\ud2b8"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0435"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0456\u0441\u0435\u043d\u0442\u0435"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "S\u00e3o Vicente"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u7dad\u68ee\u7279"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":"PT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2263197,
    "qs_pg:gn_pop":6063,
    "qs_pg:name":"S\u00e3o Vicente",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Madeira",
    "qs_pg:photos":702,
    "qs_pg:photos_1k":142,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":702,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":479195,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":748442,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Madeira",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687345
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2263197,
        "gp:id":748442,
        "qs_pg:id":479195,
        "wd:id":"Q304464"
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497290825,
    "wof:geomhash":"f24f7619b023a0f68a8967a52ef96b68",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125789835,
            "region_id":85687345
        }
    ],
    "wof:id":1125789835,
    "wof:lastmodified":1553816535,
    "wof:name":"S\u00e3o Vicente",
    "wof:parent_id":85687345,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6063,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -17.04323,
    32.79673,
    -17.04323,
    32.79673
],
  "geometry": {"coordinates":[-17.04323,32.79673],"type":"Point"}
}