{
  "id": 1125936479,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-16.966495,32.811828,-16.966495,32.811828",
    "geom:latitude":32.811828,
    "geom:longitude":-16.966495,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"PT",
    "lbl:latitude":32.811828,
    "lbl:longitude":-16.966495,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 Grande"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 Grande"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 Grande"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 Grande"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 Grande"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0430\u0436\u0430\u043d-\u0413\u0440\u0430\u043d\u0434\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Faj\u00e3 Grande"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"PT",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Faj\u00e3 Grande",
    "qs_pg:name_adm0":"Portugal",
    "qs_pg:name_adm1":"Madeira",
    "qs_pg:photos":13,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":13,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":493698,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424925,
    "qs_pg:woe_id":55868058,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424925,
    "woe:name_adm0":"Portugal",
    "woe:name_adm1":"Madeira",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633735,
        85687345
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":55868058,
        "qs_pg:id":493698
    },
    "wof:country":"PT",
    "wof:created":1497296983,
    "wof:geomhash":"1bc41e2dfd07452de661b9867ffcaa06",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633735,
            "locality_id":1125936479,
            "region_id":85687345
        }
    ],
    "wof:id":1125936479,
    "wof:lastmodified":1564221162,
    "wof:name":"Faj\u00e3 Grande",
    "wof:parent_id":85687345,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-pt",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.966495,
    32.811828,
    -16.966495,
    32.811828
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.966495,32.811828],"type":"Point"}
}